吹雞今晚8點沙田新城市！！ (2)

吹雞今晚8點沙田新城市！！！！

推

push

無差佬約和平

落晒一樓

立場哥哥應該講慣左有人受傷跟救護員離開

佢地走緊？

新鴻基!可恥!

沙田友日日上去 你都唔洗做

去control room

落L1 control

英國旗婆婆

現場一定有過千人

CCTVB今日衣著

見到tvb即圍尾隨

市民政事往第二層有員工的地方

好撚多人

我愛沙田柚

Agree，新鴻基睇死你地班友3分鐘熱度，好快唔記得。

有無西裝友帶防暴入商場條片？？？？？？？？？？？

蘋果 live

新城市真係食得屎

白衫馬尾 記者? 幾靚女

CCTVB係邊

應該嗌沙田友 加油

條女有無樣

沙田友好撚尾機

依個POST都出到2

都要6-7pm先有人

但管理處6pm開工, 5pm執定野

原來咁多人

幾時賣樓呀？一定要去捧下場

如果在場既CS
話可以賠返10萬比現場每條友

高層會唔會回應?

定係現場CS係最大 全部佢話事

無線新聞，出賣港人

係成個新鴻基

接𨋢

出唔到2先唔正常啦

QUOTE 返上一個 POST 有位巴打提出既建議 :
一齊去睇樓 同地產狗隻抽

新鴻基唔交代，我有個建議，新鴻基多個樓盤準備開賣，黎緊西九龍南昌既匯璽預計月尾開賣，到時大家去排隊睇樓，示範單位大量三文字飲品，又有冷氣。特別賣樓入飛，收票收成一兩個星期，日日阻住D人準買家睇樓，阻佢地入飛。

佢賣唔到樓好大獲，空置稅，季季比，之前同銀行借錢黎起樓，工程尾數之類，日日比，特別係D大project, 賣唔出真係死梗，果D講緊億億聲，幾千人去新城市投訴佢可以唔理你，日日消錢，億億聲，我睇你回唔回應。

收唔到錢，公司股票咁正常都會大跌，大家見到咁會點做？ 用常識支持下就得。

阻佢賣樓先係絕招。

侮辱郭老太
依個先係新鴻Gay死穴

出正面就有用姐，衫可以隨時換

屌你老母 班cs全部扮暈走
咁咪撚搞cs啦 幾百人聽日問商戶點睇依件事

乜料

如果係咁我聽日去拎10萬呀

物管正常有on duty DM. 仲要一早知有事。點會敢走

挫

新鴻基食得屎

是但啦
其實佢地好無奈
call極啲高層都唔肯理，要你食屎，真係逼人留成晚咩

班狗會亂咁打人
有牠們緊係會亂啦

Push

721

今晚應該係呢5年新城市最多香港人嘅一晚

冇差佬係完全冇衝突嘅

覆下覆下完左

一日唔交待,咪日日去囉
影響到d商戶生意,商戶一定嘈,到時佢一定要交待架啦
佢唔向市民低頭,都要向d客仔(商戶)低頭架啦

H&M 有升降機去一樓
大家可以去用

新城市鳩嗚團 ？

國旗婆婆其實可以申請健力仕世界紀錄
揮動英國國旗最多次紀錄

支持

push push push

有見到英國旗

啲巴打提議一齊睇樓團

岩岩係大圍食完野返沙田
經過大圍火車站見到職員室個門開左一下
見到入面有幾隻full gear狗
戴左頭盔，有盾
拎住幾個外賣飯盒

國旗婆婆又出黎

其實control room流水簿可能有寫到當日既事

英國旗阿婆又黎

攪班細無用，佢都無野做到, 又唔可代表公司~
你系返去地角度去睇，
帶差佬又唔系班細決定
最多日日落去個場投訴
比群眾同商戶壓力新鴻基~
日日都咁玩~ 佢實出黎~

新鴻基話依家既顧客係暴民呀

今日可以收工，聽日繼續，日日搞一搞，商戶無生意，高層唔出黎都唔得

日日咁玩法仲洗做生意

留意身形啦 無logo又身形match咪佢哋

新城市晚晚都咁樣得唔得架

濫用救護服務

點解唔係星期日

帶番個口罩啊

屌 睇睇下唔撚對路
入左票 到最後抽樓 我地唔落訂咪又係有人買到 屌你都on9

係日日

有無嚇走晒啲自由行 ？

今晚結局會點？
散左聽日再黎？

黑警教落 睇鞋

引清兵入關得咁開心吖嗱

投訴埋呢件事
仲有壞冷氣

學哂黑警咁叫白車收工

打狗日

真係唔好打記者
我都見過鬧人個攝記，但佢只係個隻害群之馬。明白大家都對TVB有負面情緒，但真係唔好再打記者，咁做只會令人對我地有唔好印象。最驚係其他記者都唔再企係我地個邊。

係時候要設計番個好啲D既沙田區區徵 再整旗出黎FING
依家依個有點柒

郭老太

商場控制室響邊，D阿頭一定響晒入面

聽日班CS仲有冇人敢返工

好多白車ready緊

係喎數漏左

今日冇高層 聽日搵商戶傾

屌你老母 班cs全部扮暈走
咁咪撚搞cs啦 幾百人聽日問商戶點睇依件事

應該叫埋帶狗入商場個兩個出泥

幾時有話打呀

郭得勝（歿）=黃秀瓊（歿）、鄺肖卿
郭炳湘（歿）=顧芝蓉（已離婚）、李天穎
郭基俊
郭蕙珊
郭基浩
郭炳江=梁潔芹
郭曉妍=呂慶耀（已離婚）
郭基煇
郭曉芝
郭炳聯=劉寶賜
郭顥澧（原名郭基健）
郭基泓
郭瑜汶
郭燕萍（歿）=黃慶彬
黃仲銘
黃綺雯=周羨健
周淑茵
周淑儀
黃綺玲=利米高
黃綺華
郭婉君（歿）=黃宜通
黃纘嘉=Candy Lim
郭婉儀=陳達年
陳鈞陶
陳鈞揚
郭得標=林艷卿
郭炳燊=陳月湄
郭炳炎=曹美玲
郭炳濠=潘潔嫻
第三代：郭兆禧、郭兆堅、郭兆康、郭兆倫、郭兆聰

CLS要易容

救護車嚟

商場有高清閉路
依家帶都無用

一係一早就帶

所以唔好諗勇武喇今日
聽日再戰啦

洗咩勇武
又唔係打黑警

source?

正呀喂
和理非都可以參與

冇嘢睇啊，送人上白車炸

去到邊俾人鬧到邊

推

比係度亂屌更有用

圍售樓仲正常啲

而加去緊邊？

沙田區D白車比佢地叫哂黎呢到呀 屌!!!

7月14日前夕，好似有爆料，有度暗門? 果邊就係CONTROL ROOM?

仲周圍行緊搵佢地

有得佢唔返咩

依個直情依差佬！

其實佢走唔係問題
唔好浪費救護服務咁仆街啦

追究警察責任
否則立即賠償

有狗車 大家小心狗又亂黎

次次都有支英國國旗
個阿婆點解成撚日放

唔使打住 開遮擋鏡頭 屌走

係囉
商戶好大損失架喎

如果新城市仲係唔回應
我諗沙田友以後晚晚食飽飯 日日都要落去新城市散下步
無錢入商店買野唔緊要架 係個大堂行街應該唔犯法嘅
希望大家唔好淨係塞住地鐵 巴士條電梯入口唔比大陸人買野啦
不過人多起上黎塞死哂啲唔出奇架

10分鐘前正街惠康門口

我都有印象, 係個電梯底隔離好似

溫馨提示 匯璽示位在icc

返上去啦，冇嘢睇啊，只是送人上白車

714個晚先係

暑假工就唔好返啦

SHK係咪想遍地開花

Control Room係邊？

睇精神科，拎工傷都得啦

不如去四叔屋企門口嗌 "閻羅王等緊你！"

前線唔好搞

鬧緊濫用救護服務！

唔使有人返工，商戶識關門已經成功

咪濫用救護服務

英國旗婆婆成日都到佢

21出金鐘 唔去送你終

禾輋好多狗車

今晚最後和平散去就完美
報導一定更集中去講，冇位比人入話搞事
主要報導居民向新城市/警犬執法表達不滿

畫面唔再係得後生仔 係一個新景象

原來去新鴻基地方買野會變暴民
咁不了喇

自推 大家可以諗諗

冇聽錯既話 去一樓

識分身咁

管理處其實係停車場果層

咪係 屌 都唔知大家有冇買過樓 點阻 on99
有真買家入票
你本票錢都蝕埋
最後都係幫佢做勢
都唔知係唔係鬼來

佢收風快過連登仔

點解咁多白車ready??? 全部商場職員call?

傻傻分不清

收得咁入

屋企望落去 好多㗎入晒警署

切勿濫用救護車

D 口號做乜鳩

啱啊
or日日接放工
嘈班小薯把撚

屌你4 5架救護車 其他沙田市民唔撚洗用呀
救護員可能又比你搞到冇得休息
SHK真係公關災難

四叔係恆基

又英國旗

各位記得唔好屌啲細既咁大力
佢地都係比人擺上枱
今日唔回應 聽日再黎多次
反正行下商場姐
睇下啲租戶幾時頂唔住

其實係咪一大班人唔識點去control room行咗出去

CLS, LIVE好似話4部救護車?

新鴻基郭老太

好多絲打

因為啲風佢放出嚟
我一直都好欣賞呢位絲打

示範單位大量三文字飲品，又有冷氣。特別賣樓入飛，收票收成一兩個星期，日日阻住D人準買家睇樓，阻佢地入飛。

岩岩見到個南亞人都出左黎

啱啱班職員 全部一齊上車 但又冇一個瞓床

係其實我都想講，好撚on9

Call撚哂啲白車

夠膽就再戰新城市

違泊

日日去 特別星期六日去！啲大陸人好中意去

唔理衝唔衝 21去金鐘

yes

下 屌 推呀

SHK 都有幾多個商場

郭家先係SHK呀
咁都撈亂

製造暴民令職員受傷嘅畫面 等cctvb抺黑

見到5部，一部走左

全部民怨一次過爆晒係新城市到

推呀

pish

Control Room係UB層

沙田友真係好高質 接近0宣傳
呢種就真係民意喇

唔洗睇live 直接見得到

唔撚得?

英國旗婆婆支旗，佢出勤率仲勁過鄺神， respect

屌唔係L1

#101 沙田食玩買！(唔熟沙田入門級)

下次試下ifc投訴

柒咗呀, 出咗街尐狗就可以用smoke grenade
快尐搵人叫佢地返返去

點錯路

圍一田算啦 屌你老母

其實大商場收入係同商戶營業額係有關（跟營業額抽）
沙田友一個月唔去親中商戶買嘢
新地收入就會減少，有無得搞？

行動還行動, 定個時限好走, 廢事又落單,721 等緊大家

邊個濫用救護車

UB

Be water

記住各位，如果有狗黎到
記得入商場散水

成班 on9 仔出哂去唔知做乜
拿拿臨企中亭抗議叫囗號啦
屌

立場：保安室喺UB層！

立場話你地去錯位

係UB層
唔係L1

大家都唔知點lu

快

網上話CONTROL room 響L1

立場：Control Room係UB層

Control room就係入面

聽到有人叫聽日再黎過 日日都黎一次！
姐係點依家去邊

係咪停車場出閘位個閘隔離果到?

屌 阻住啲真係有需要嘅人

大家講少兩句粗口，唔好嚇親街坊， 而家人哋主場

忽然叫人落一樓 企到散晒 做緊啲乜野

搵人過一田望下 睇下仲有無職員

唔明職員點解唔罷工

唔想大家咁樣做完新鴻基又縮
又無限loop
要有成效呀

Control Room係UB層 by 立場

又可以涼冷氣R ot

聞到棺材香都仲咁陰質，死咗落到去都唔好過

商業大廈6樓呀

日日圍你一個鐘

成班行錯路

Control Room係UB層
重覆
Control Room係UB層

做乜9落ub 啲人唔知去邊

想知點解咁多救護車

起碼做一個月先有效

一田閂咗門...

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

入商場痴野!!!

推 唔好落單

:香港警察,知法犯法!!!
:消防黎架
:對唔住

好柒

揾緊?

a1 隔離落ub

留低cctvb做嘅都係狗，點會罷

新城市擺明玩對抗,發覺淨係熄CS個層冷氣其他樓層有開冷氣
一於同佢玩大佢日日落去掃佢場,等d鋪頭以後做少半日生意

如果市民日日去投訴咁咪冇生意做

保守估計一間舖頭一晚十幾廿萬生意架, 十日即係幾多錢啊？廿萬x10=200萬
一間舖 咁20間舖呢？

搞生個場係人民，搞死個場都係人民
沙田友 加油

立場有 2 個cam

出手就唔好
一陣入地實煲大
只要用口搞到佢地啲片條聲唔用得
咁已經好好

CCTVB無一個人值得可憐
前線點中立，都係做緊後面嘅幫兇

報警果陣話好多個人唔舒服 咁救護就迫住要黎咁多部車 好似係

三樓zara gap coach 全部名牌

個商場咁好行 緊係日日行啦!

咁賤

a1隔離落ub

快啲入返商場地下唔安全

日日去幫佢個場啲鋪提早收檔

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

D女仔去前線抗議都仲係要著超短褲

啟勝管理服務有限公司
香港灣仔港灣道30號新鴻基中心2301室
電郵地址: ksms@kaishing.com.hk
電話: (852) 2828 5123
傳真: (852) 2827 1702

為左皮幾2皮做份西工

四樓apple h&m 屈臣氏 喜茶 G2000

"裡面地震定死人冧樓呀?開咁多把撚呀"

宜家唯一出路，搞死個商場

黎投訴都唔著得短褲？

請屯門大媽搬去新城市廣場中庭跳舞唱歌咪幾好
一箭雙雕，反正係公眾通道

Control Room係UB層 A1隔離落UB

街坊去投訴著乜你理得人

商場無人

街坊收工經過返屋企咋

咁多個場

班CS完美演練要走一齊走既道理
而家個COUNTER冇晒人

唔好企街邊差佬會做嘢

粉嶺ptu又出車

如果圍TVB活動都有咁多人就爽死

個勢佢一定會放假＋調職
要刮佢就唔可以期望佢會喺呢個場再返工

五樓it nike catalog 運動家 馬拉松

冇差人 就好和平 屌

唔係出閘果度，1樓果層落完扶手梯正常就見到

時間問題

咪破壞咪on9啦

同問

ub得返我地幾丁友

無得做生意
真係好大件事

記者比盡萬二，但係有人唔做做狗

得架喇! 日日2個鐘搞搞佢就啱架喇

某鋪既星期日營業額係200萬
但係因為引清兵入關就得60萬
咁如果日日都咁多人圍一圍個cs
我估啲商戶遲早屌鬼

沙田友

無圖你話得條底環都得

再此重申，小心蝗蟲影相

仲要ot無補水

成班職員走曬

六樓豐澤 百老匯 衛訊 samsung 蘇0 中原

啱呀
玩多兩三日啲商戶唔屌就奇

有救護車,但係冇警車跟?

何志華

郭生返開間教會係咪叫禧福協會

整free parking

點落UB?

聽日仲黎唔黎？最多人買野時間黎行街就啱啦

輕鬆

果度係office，唔係control room
行動組大佬會坐果度

蝗真係有樣睇

more

岩岩個敗走tvb記者 廖卓怡
粉紅色褲 黑色手袋 唔知會唔會返黎
搵左勁多個記者 好似係佢黎

有冇睇緊live嘅人知發生咩事
點解係咁周圍行

搭

唔搞死佢個大場，唔係新紅雞點會怕你
佢就係怕你令佢搵唔到錢

三期有3個職員
大量form 係冇冷氣
岩岩先係果邊成功交form

新城市連儂牆

泊車果d點搞又有bb車係到

cs做緊連儂場

星期五六日，幾百人攪吓佢，商戶實投訴到仆街！

員工全消失，商場一陣邊個落閘

二樓citysuper 無印 american eagle 戲院 tommy hilfiger

Control Room係UB層
Control Room係UB層
Control Room係UB層
Control Room係UB層
Control Room係UB層

UB 出閘位呀

小柏林

好大波

大家卷膠紙痴晒未

冇乜人

叫郭炳湘落黎！

新鴻基真係傻豬仔
暑假期間同後生仔玩哩D
無限時間架嘛我地

尐你老母

佢有無成功訪到人？

去緊ub

停車場有狗 返上嚟

無 果日發夢圍佢 後尾先知佢最少係主任級

果日google搵到佢得過獎 今日再搵就無左

屌完佢記得屌袁志偉,

星期日都係佢

一樓pizza express 豚王 spaghetti house simplylife 鼎泰豐

用嚟分散敵方注意力嫁

星啊！星啊！聽日接力

C9煮完飯又落去行下

的士站有貨lift
或者貨lift左手邊停車出口

有冇大肚婆或者老人家在場call白車? 熄冷氣商場害死人要負責任
告上小額錢債又可以賺多75000

何定華呀

大家沙田街坊食飽飯落街散步，日日同佢玩都得

卑劣至此，枉稱為人

終於人多

今日冇高層 聽日問商戶

Control rm喺停車場！

班蛋散想玩調虎離山

關暑假咩事
樓下一個商場仔
老中幼街坊隨時都落去玩得

有無手足插水

現場好多鬼 搞散大家

Control room係停車場入面

做咩唔搵我

你地好得人驚全部保安閃人

頭先有個post有何志華電話同wtsapp 搵唔翻

何志華

Control Room係UB層 A1隔離落UB

收工！又白企

撚怕咩 又想比人圍呀？

停車場入口入

住樓上既拎多兩卷落黎啦

真係手快又黎MEMO紙

Sor自吞

日日黎

立場：根據我哋同事報稱control room喺ub1
(重覆幾次）
立場：睇嚟現場有共識要落多一層

可能係實習 唔返冇得grad

咁近其實真係好閒

@@真係落哂ub....好熱嫁小心

唔知有冇睇緊Live呢

dllm, 何定華呀，講左3日喇

好撚正

依家放工,有冇需要

我眼見就一老母加一個女
再有一對中年男女 不過呢pair訪問中途俾人嗌是是但但打斷左

又係寫啲紙字

咪係
真心你得罪打工仔都係我星期六日同你玩
但你竟然同C9同放暑假嘅後生仔玩野
真係痴左線

今日攞form，聽日交form

停車場真係咁多年都未去過

搞到商戶最有機有回應呀

每日都經過倒瀉水

又有王婆婆

設施管理傑出人才獎-銀獎 主任組
何定華(新城市廣場第一期)

推到租客嘈新鴻基
嘈到新鴻基嘈警犬
而家既損失點賠？

嘩屌你行街都唔撚比係咪準備戒嚴喇

總之就每日圍一圍
啲店鋪一定好快屌西
沙田啲鋪租好貴 同埋個營業額好高
睇下到時仲敢唔敢唔回應
沙田友如果有心搞就好好
因為都係落一落樓 當做運動行下商場咁
希望沙田友可以堅持到

新城市商業大廈

帝都

留力明天再傾
佢唔同政府佢拖一日成本好高

呢間房無料到
2128 第一手

次次都見到佢

大方向!!!

何定華

Control Room係UB層 A1隔離落UB

滿意

Control Room UB Floor
疑似有後門
係地面同地庫手足請保持警覺
等朋友車嘅記得小心停車場安全

逢星期六日就夠仲要下晝就開波

落咗停車場小心困獸鬥

鳩up

係佢喇！

點樣令商戶嘈新鴻基!!!

和平散囉
有狗先會衝突散

閻王落咗call，就快搵佢報到

有冇大肚婆或者老人家在場call白車? 商場特登熄冷氣商場整到人暈低要負責任
告上小額錢債又可以賺多75000

Control Room 係UB Floor

記錯 係 何定華

發夢夢到果日問保安有無叫狗入商場 保安想問即刻比人封口唔準講

都啱

係佢，佢岩岩係我前面經過

蘋果LIVE

何定華 高級物業主任
啟勝管理服務有限公司

日日接放工

啲大陸婆真係弱智
一陣大陸婆味出賣曬你嘅身分

熄冷氣等於直線直佈同我地對抗

星期六日 咁樣玩你SHK都幾撚頭痕

之前cs前有位媽咪攬住個bb

解放新城市

連儂服務台

推
認鞋

適當時候就be water

夜晚要搞到佢7點山
日頭都要佢做唔到生意

唔好玩班清潔
搵返個帶路西裝出嚟

condom 都不如

鎖沙田站呀
林鄭唔係要宵禁咩

設施管理傑出人才獎-銀獎 主任組
何定華(新城市廣場第一期)

Control Room係UB層 A1隔離落UB

最後一個人

陣間個商場D staff 走曬，係咪成個商場無人駕駛？

Finding Nemo Control Room

依家撚緊車場姐姐

小心啲狗落嚟玩嘢全部冇得走㗎會

星期六冇光復 有冇人組隊行新城市

唔好講粗口直播好應聲

d 人整緊連儂新城市

痴撚線

搵到入口了

推推推

MORE

釋放工作人員

星期六日紅日先係最多生意既日子

唔肯定佢係唔係帶狗入黎 但佢應該算管理層

鎖乜鬼 正係沙田友都玩死佢

推推

rthk 直播見到有b

做新城市基地

有料

地庫停車場

日日玩兩個鐘都收佢皮啦

星期六日一齊去新城市鳩嗚

幫手report 唔該 在場人士被影到

有事嗎？傻傻分不清

而家有咩搞
行行企企咁

影響到D車主都有排投訴

新城市係新鴻基最賺錢嘅場

釋放工作人員!!!

星期六冇光復

大家街坊街里 行下街喇

屌你，係佢呀，出面好撚多post 講左啦

有見到一個bb帶頭盔去

星期六日有遊行

收到消息，新城市嗰到再冇高層來回應。就話現在轉去灣仔SHKC。

啲職員喺入面應該驚到仆街

唔算啦， 經理都唔係邊算管理層
主任仔姐

可唔可以認真考慮下

呢個禮拜六好似冇

建議係新城市做運動

我都見到 個b超得意

星期六日有主線任

南亞仔呢

佢地唔回應，日日搵幾個人係佢最貴租間鋪門口行來行去。佢無得唔回應自己個客

街坊渣, 咁夜無人啦

大家因住焗親呀
香港人加油

仲有高層係度咩

Apple 一田

記住唔好去機房搵佢地呀

apple 應該唔平租

可能班CS放工都係自己友嚟

Eric Ho今日無返工？

轉場就冇人㗎喇，有好多人都係真街坊

得個嘈字未必得到回應

Fb有po話地契比警察入去執法
但大家要記住

無證㗎

封車場，有出冇入

fact check左係佢帶狗先推都唔遲

頭先條黃衫肥婆話黑警黎緊

好正，話嚇親人就即停

得罪你？

疑似狗隻出沒

普通投訴影咪影
唔洗理佢地, 本身就係敵人

仲有名牌個D

成班人圍operator. 把鬼 人地都係聽指示做野

收皮啦佢 8點講到依家

2期6樓office

咁細度門 會唔會其實係房仔
一開門只係補票處果個呀姐？

新城市再畀佢哋入以後仲做唔做沙田人生意？

APPLE好似有特別價因為吸人流
大陸狗落黎買鞋買化妝品應該多

點解一個差佬都無黎

日日扮客仔唔幫襯行嚟行去玩死咗商場佢

果啲街坊黎 人地一陣上樓訓教

Gogogo

嗌釋放工作人員 聽落好幼稚 要嗌口號都嗌第二樣啦

直接打去問佢當日邊個落order叫佢帶路

封，封，封
封埋d 舖

既然唔理市民安危，都唔洗旨意賺錢

攪停車場阿姐有能用咩
針對目標啦

MARK AS FAKE NEWS 推推推推推

高級主任，人工可能仲小過毅進仔
唔值得大家花時間
Focus 返去新鴻基到啦

沙田友 Keep 住比壓力！

星期五六日首選，D商戶投訴，自然有出路

咁瘦似巴打喎

就會好和平

停車場office 關唔關商場事?

係

一田特別係星期六

係apple行街唔舒服要call白車

apple 唔驚啦, 佢地出舊屎都有人買,
今日唔買咪聽日買, 始終都會買
班蝗蟲double 價錢都買
仲有咁多分店, 又有online store

會唔會coach貴d

咪撚嚇親人

我唔係叫人起底
不過斷估呢條友應該覺得自己好正義
會正常出街買野食野
唔知會唔會有街坊係佢鄰居呢

搞喊阿姐

問題係點解條肥絲大隻要鳩吹，鬼撚到

係名店門口小心d 食野同飲水好過啦
圍人地

王婆婆黎
成個6月瞓撚左？

上水舞王夠瘦

敏感時刻，叫消防救護嚟，其實都明智嘅

無差佬 = 和平抗議

衝緊落去

影響到商戶至係逼佢地正面回應既方法

仲敢黎屌撚死佢地

咪係
番去訓啦
新地班人最叻咩。。。準時收工呀

左膠 提議
在場人士可以選擇留句致歉
因為頭先下下用粗口屌尻佢地
一黎極侮辱佢地
二黎佢地果時個壓力好大 怕有心理影響
三黎可以表現我地想鬧既係高層

唔好同我講咩收左錢就預左
佢地只係被高層推出黎受靶
如果佢地唔係當日負責人
係唔可以受到咁樣既對待

同杯葛tvb 一樣 係要搞佢d 客

晚晚去散步，咪晚晚熄冷氣？逼客焗桑那

拎實飲品 食物呀

其實今日真係功德完滿嫁啦喎 聽日再黎啦 唔俾做生意已經夠

立即溫柔好正

依家去灣仔冇用啦， 邊仲有人返工

個小妹妹係咪pt仔?

黃衫姐姐

每日七點去
商戶每日七點落閘
商戶會同 shk 嘈
唔洗勞氣

無需要轉場聽日再嚟消費is ok

又係黃衫個女人

過咗Office hour

搞新鴻基d客 d客就會搞新鴻基

唔係街坊果啲
記得自己睇時間好走啦
唔係一夜左
啲狗又唔知出黎做啲咩

屌都話走晒冇人呀

唔好整污糟人地門口呀

立場LIVE幾時先有錢LIVE到720P

散未搭緊小巴出

車場補票處？

依啲搞到姐姐唔好
佢地本身都比人壓榨最多

啱啱到
而家應該去咩位置？

搞到人地入唔到去買野好麻煩

１８區都去新鴻基d商場投訴都幾大劑

散水啦

本身今日有填FORM嗰啲
都俾哂資料

星期三 一田大減價
大家去幫襯下

H&M, Zara, Uniquo都係大舖

暫時而家已經搞到8點拉哂閘

淨係附近居民晚晚食完飯黎投訴，你新城市都玩完

屌你講左幾多次啲人五點九走晒啦

低級職員，無謂攪人啦

仲要唔要人

長期作戰 ！

太晚就返樓上訓教啦
小心停車場焗暈

大家聽晚見

搞商戶

嚇到好驚

聽日再玩過啦而家玩都冇意思呀

個個都後仔女黎既

無話得事既?

話得事放哂假?

冇回應，日日來

唔係街坊就味出啦依家

佢都走到好前
應該真義士, 但唔識溝通

我可以幫手

放工係狗總見到婆婆一個揮旗 估唔到黎埋沙田

黃衫:你唔洗驚嫁,我地黎交表嫁
咁多人圍住個唔關事既,係人都驚啦

真係喊緊
慘

影響唔夠

新鴻基仲有好多商場架

黃衫肥系真係死撚開啦

個收費亭阿姐個樣慘到

放假
肯定唔會再放佢返黎啦

其實佢應該驚個cam多過d人
咁撚多cam對住佢

下？佢放人入嚟㗎喎

係咪俾人帶左風向，對準政權對準差佬變左對準商場
想點，成班細路嗌on9口號純粹消耗民氣？

姐姐好驚啦, 唔好搞人啦

今日冇高層 聽日搵商戶

慘到

搞還搞唔好咩倒水倒垃圾 清潔阿姐無辜

圍商戶再要求佢哋向SHK施壓

搵返Eric Ho出嚟

考慮下痴poster 落鋪頭
宣傳+搞到日頭都有時間清

SHK 有個VWALK新場下星期五南昌開

連答有冇差佬都唔識反應

停車場姐姐成日比d 渣車有錢佬屌

唔係住附近既可以走先，長期抗戰

今晚新城市廣場啲商店早關門
明天大家可以重臨沙田，行街睇戲食飯shopping

好似喊,手都震埋

大家留力
聽日再來

必須搞

呢條八婆714已經喺平台影相！屌走咗佢幾鑊！！！

唔好搞前線啦
無辜架

對準政權
唔洗玩咁大住
手足冷靜

放狗就要付出代價

日日搞佢睇佢點死！

有無人覺得黃衫女都唔錯

黃心咁似屯門果個𠝹波袋mk妹既

唔係

而係如果今日唔咁樣做
第時個個商場都帶警入黎，勇武就無退路

啲大粒嘢廢老最中意卸膊恰鳩啲細㗎啦

大家唔好攪個停車場果位姐姐
肯定唔知咩情況

大家長期作戰啦，新鴻基都係睇死你地班暴民嘈一日半日！

停車場 黃衫條女咁

而家圍其實冇乜影響
control room個姐姐要過11點先有野做
11點後係俾d師傅登記做野既時間
發夢見過幾次11點都排晒隊登記開工

我返過前線既工, 明明高層問題, D人搵到上門, 我話都話唔到事, 然後搵腦細, 反俾佢屌我前線就係要把呢D關, 乜都要佢出面會好唔得閒, 最後我劈炮左

岩啦~ 攪基本阿姐真系無乜意思~
佢地真系會驚

大波波

好似黃衫姐姐慢慢問佢野就得啦

你搞我唔到

又係橙衫肥婆叫人散

新鴻基有無咩熱線可以打上去？

要話俾佢地知成個新城市廣場無哂員工

其實搞商場，下策，發洩一天好了

有圖？

唔駛咁驚。。。都冇人會打佢
大家都知唔關佢事

嗰女仔手都震埋 仆街高層不得好死

BE WATER 天天行街 商戶實要新城市交代

借力打力

正常都係番9-6寫字樓

d 商戶/清潔姐姐要做咁多野 自然會出聲

腳都白

佢係咪有上連登
所以知道今晚沙田有活動

應該幾好xyzhs

晚晚七點八點開佢波
遲早執柒

又係呢個八婆
追住佢黎屌

散你老母咩 又話圍控制室

有幾驚呀
畀我做都得啦
真係行得正企得正圍你又點?答就得啦
示威人士都講到明唔會做d咩
Yes or No都唔識答，罷到明做戲同包庇
緊d高層狗啦

聽日去

老老實實班友咁搞個商場有乜意義？有無人答能到我？

你有咩高見

有乜問題？

最驚啲CAM無美顏功能

小心焗暈

大家要認清目標 目標係政府！

新東人
每日落七點落 cs 要求直接回應
商戶每日七點落閘
睇佢落到幾多日

依家緊係收左工啦

唔好去搞啲前線員工啦，佢哋真係打份工。而家咁做同班差佬咪一鳩樣。

唔係個個人都咁硬淨既

tesla

其實有無咩方法可以減少大陸客去新城市

肥

如果今日唔咁樣做
第時個個商場都帶警入黎，勇武就無退路

777

叫口號：

設施管理好巴閉
人工少過毅進仔

岩呀
但係你識唔識打「係」字呀？

新城市第2期為帝都酒店

佢啲客冇生意既時候就會嘈

hang 機mode

低級職員撚識高層狗做咩戲姐
咪逐步逐步上

咪臭係

SHK擺明一早清好場畀班狗去圍
專登拆哂薰衣草展啲嘢

差佬都係

送白色花牌賀一賀佢，祝佢個場十室九空！

關政權咩事，宜家新鴻基要同香港人割蓆放警犬入嚟，一定要追究

NTP啲租金據聞係抽商戶盈利的percentage ，好和味的

南亞仔

晚晚食完飯行街

咁早刪哂門
唔洗做呀

P牌block jor

tt777

多D 去光復

屯門如果日日有人去都無大媽LA

唔好搞低層員工
佢哋話唔到時
係上面班仆街

帶警察入商場果D唔係前線員工?

痴左線？

串前線員工做乜鳩

其實搞個收銀姐姐有乜意思

想搞我？冇咁易

吹

每日收工時段6-9 出嚟 or 經過行 一轉，個 場都好大鑊。

我信佢純粹驚
但入面一定有其他人

立場又斷 幾時買新工具

係
搞商户先

點搵後冷呀

預左俾人負評，大家對住底層職員可唔可以冷靜d 根本佢乜都做唔到 企係度俾你係咁屌。個個企係度都夠啦，商場生意都有影響，你鬧個低級員工有乜用，佢點交代，高層見到咁不知道幾開心，有人代佢地受罪。我支持係商場搞不合作運動，但唔支持鬧低級員工。 真心覺得個低級員工慘，除非個員工撐警察政府啦

咪撚搞Frontline啦
依家要求佢聯絡高層咋

比人圍 現場又嘈又多cam

課金！

其實新鴻基總部係灣仔

你串佢冇問題呀

句口號地圖炮打晒所有人

成百人圍住，得佢一個係度
更何況佢乜都唔知既
當然驚啦
佢都係打扮工姐
話唔定係TRAINEE

變相鼓勵人地

動新聞拉返後少少LA

圍住個阿姐有乜用，和理非時間你比返專業既去做啦。

但TVB大好L多

佔領新城市廣場？ ....

排隊 比錢。但之後攪refund

岩呀 將軍澳商場比狗封我地就仆直

係咪要日日嚟煩住商場staff 搞到名店閂門商場先做野

大家每日得閒都落街行駛消費者權利投訴下
每日都叫新鴻基交代
等佢無生意做 轉嫁壓力到警狗到

宜家應該去邊

請教連登軍師

有啲人係堅驚嫁屌你

同有人驚狗一樣, 個個心理承受壓力都唔同嫁

日日坐喺中庭嘆冷氣吹水圍爐佢都幾撚驚

同意

大佬講明圍控制室

我覺得集中一個人會好D

比D同理心啦仆街

條女對奶應該幾撚圓

分清先後先啦 仲有721架
如果因為新鴻狗又有手足被拉幾on9
衝量下先啦

其實有無人知高層係唔會呢個時候返工架？咁耐都無狗，明顯人地真係無報過驚，不如日頭再去啦。

你係搞高層定frontline 呀????

好撚好玩咩 搞前線低層

目標係商戶 講到無氣

岩，殺雞儆猴
今次新城市放狗咬人，一定要講比全香港商場知有咩後果

你見新城市都淆底，一叫就有過千人，完全唔敢再放狗

返屋企体息

HK01新城市篇嘢大量五毛

大家留力！聽日再黎！

唔該曬巴打
自推一下

袁志偉都唔露面

我好肯定果個臭閪你做緊戲
第一，示威唔係第一日發生
第二，現場圍左咁耐一定知會有示威者集結
第三，高層狗要閃一定通知左各單位。
正正常常都有晒心理準備
點會連yes/no都答唔出
根本身有屎。
我做都做得好過佢

即日搞到佢難做生意商戶一定畀壓力新鴻基啦

講緊商場show

認同，係咁𨳒啲低級職員，有啲肉酸
你估佢地唔想啲老細出嚟咩
佢哋高層唔出嚟
佢哋都吹佢唔脹
高層淨係睇住盤數
你估佢哋會埋啲細嘅感受咩

APPLE 果個好醒
唔去停車場
一路涼冷氣

共媒01 查哂有個LIST
包括PP 地契都包要俾警犬執法
放過新城市，以後仲成世界

d 職員有乜power 姐 大不了咪請過個

南昌A出口轉右就係

話有狗嚟又係佢

各位帶罩呀,揾仔tg又開始發功

唔通就企喺度，俾啲壓力都有錯？

係香港做基層員工真係好撚慘

再推

apple 啲記者好懶下

立場好好多

Good idea

有無沙田友發起全民運動！！
每晚食完飯 就約齊一齊落新城市行街
我地死窮撚 無錢買野就唔好入商店
全民係火車站入口lobby散下步 嘆下冷氣就ok

係 你每日去一個鐘一定好過一晚通頂

日日落去嘆冷氣等佢哋逼住回應

目標係商戶啵
去灣仔都冇用

日日熄冷氣 都夠攬炒

哦, 咁做都唔好做

會唔會係Yes or No都答唔出呀
有幾恐怖呀，我答都答到啦

冇搞佢呀
噉咁大個商場想搵個負責人啫
噉淨係搵到依個職員，嗌之前又唔知入面淨係得佢

咪撚再搞前線員工啦
佢地話唔倒事，屌黎有咩用呢
加上分分鐘佢地放工都係自己人
依家係佢地主任級以上既人推卸責任
對返準個目標啦

Tvb個最大問題係個位太偏僻

蘋果live見到有絲打上連登

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

正常人會有咩觀感？一定係搞事

落巴士站個位有幾支白鮮花

冇打人，冇破壞，isok

可能係蝗黎, 驚一開聲比示威者屌到爆

搞商戶 商戶對新鴻基泥講至係壓力
唔係職員 唔係我地

屌警犬真係笑死人 佢地唔係到啲環境仲安全過佢地係到 真係除時要學墨西哥解散個警隊重組

係囉,出黎講野一定係大台,一定係鬼添啦你咁講

立場仲係用緊iphone live
唔博d 唔得

其實都唔洗問 新城市擺明身有屎
搞到咁大鑊都可以龜縮擺明同市民對著幹
抗爭方法有好多種 唔洗堅持佢今日就要交代
日後日日打電話投訴 亂咁投訴職員 打爆佢地d電話 等佢成個管理陷入大亂
打工仔一至五返工都可以打爆佢地d電話
尤其做工程維修果d 日日騷擾
直到佢地講野為止

跟本失晒方向

TVB活動

好似見到立場哥哥

見到了 眼鏡口罩c

係 要佢割蓆

做細既若果仲要撈既
好多野唔答得
依加最大問題係d高層鬼縮

依家有時係地鐵, 見到D 四五十歲阿叔阿嬸都上

連登軍師咁宜家點
投訴冇門

圍住個counter做咩姐？講真，d狗一定要入，你估商場有能力唔比佢地入咩，唔通你要求d西裝仔去攔住d警察呀？佢話冇搵警察入場，咁最多咪叫佢出黎講一次，你想佢有咩答案呢？

apple成日好撚遠影埋去
有時未必跟大隊

都係嗰句，三期裝修緊

發夢見到宜啲時間
啲話得事既 都會係1期既 二樓機房
出出入入

有百零人嗌口號已經夠玩

諗下 總部 有地產部 銷售部 營業部
新鴻基中心 d寫字樓 全部都係對新鴻基本身極為重要

咪搞CS班人啦

隨機應變啦，去到圍住都覺得戇鳩嘅時候，咪走去第二邊囉。
最主要係圍住啲咁低級既職員，又影響唔到人嘅地方，啲高層睬你都戇鳩。

有本事就搞速龍仔啦，走去搞職員仔

個個control room黎

唔好搞商戶
吹雞叫多人黎塞爆新城市 直情唔洗做生意仲好

apple 都爆左黑警果邊話同商場一早溝通左 睇返今日新聞

你傻撚咗？睇女去成人台啦你老母

梗係去探袁生

所以呢？
你打算去灣仔新紅雞總部放火？

已經輸左

我諗我係d細既話
實會覺得大既擺佢地上 木台

大家自己設身處地諗下 班員工可能自己人嚟，又話唔到事。唔該focus返係高層到，大家都做過嘢，知道係咁鬧低級員工老闆最開心。

L2 疑似便衣狗
唔出聲 頭先企埋左一齊 宜家分開企
灰衫兩邊剷青
黑衫陸軍裝

推，好過圍住基層員工問嘢，啲高層唔會因爲基層員工俾人圍而出嚟

比你發現左

你9Up之前有無睇sir this way條片？

你6月訓左？
Pp咪冇俾過狗入囉

太古廣場？

每日8點 跟進下啦 佢唔回應

推
我住樓上

我信佢係真係驚
但我唔信佢會搵唔到負責嘅人
但驚到噉就唔好圍住逼人嗌

點解係呢到坐 呢面咁小名店

唔好搞商戶 好多都係自己人

大家唔好吹棒立場哥哥住得唔得
我驚佢太亢奮
同埋比黑警釘實

但控制室係邊

睇得出立場勤力好多
立場仲要無突發記者出身

星期六日多內地客 大家又放假

得巴打你撐

我無野講

有色你睇個eric ho著藍色制服仲唔係藍絲梗係搵差佬以防萬一嫁啦點知差佬有理無理大軍入到黎有殺錯無放過

唔好搞前線啦！
商場係有一個經理級去管理哂成個商場
你地而家搞緊既CS team同管理處都係聽佢order
搞佢好過搞前線

得罪講句你圍班新城市cs可以 但適可而止 因為你搞佢地冇作用

只要塞爆商場，租戶做唔到生意，自然會嘈高層

發揮投訴之都既精神

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

何去何從？

你地係咁屌圍住個職員個位係control room

永遠逐一擊破最好

有冇諗過前線有可能係自己人
不滿俾壓力就得 真係要屌就屌高層

有去

Sor,我淨係睇咗第2個comment嚟回

PACIFIC PLACE同上水廣場都冇入到喎你講咩呀

講女都算 屌你老味冇圖
無圖你話對波方形都得啦

搵人望望

認同，但主任經理呢啲都係話唔到事，要搵搵個director 出黎

控制室係邊

不過apple 部機重好多

認同唔洗屌，日日七點一齊行街，幫佢提早放工就得

冇事招呼大陸人 有事岀賣香港人

搞9前線又有咩用 睇佢地個樣都話唔到事 放工分分鐘自己人

首先要針肯定係針對帶理警犬入黎果2個
每日問佢有冇返工
遲下如果新鴻基調走果2個
就對準最高級果個黎問
佢喜歡既日日叫白車
每日得閒圍佢1個鐘
朝早下午師奶大奶
晚上輪到落班人士
齊齊接力
分唔同時段
咁先留到力

高層死全家

功就自己攞
鑊就細既孭

高層正仆街

落咗去停車場既人而家點

仲有細佬準爺

停車場

商場有真犬行過嘅

屌你 apple好撚低人工 又多野做

前線唔肯供上級出黎
一係我地自己搵
一係就經佢地
應該得兩個選擇

否則前線扮死狗 幫啲高級嘅擋
咁就奸計得逞

仲有個分區經理

大家係想要結果 定係想個過程好high咁

同埋佢停車場錢咋
依家你嚟拍門又圍住噉嗌
同埋佢唔知可以做咩，打畀高層又一定唔會理，佢自己又冇能力叫人走

新城市商業大廈6樓 物業管理處 加 新鴻基office

去counter啲商戶要關門，壓力應該重大

唔見人，整個尋人啟事？

所以先會有50歲(破產)巴打

一定比人告

有無人知控制室係邊

咁要fact check la, 係差佬唔入定係商場唔比佢入？

主任級咁易搵到就唔洗有個詢問處啦

搞鳩前線員工都係多餘嘅咋，佢哋收咗order唔可以回應，佢哋就真係打份工。
搞到人哋收銀姐姐咁撚驚，點過意得去。
唔好好似啲藍色咁亂嚟，靜靜地坐喺商場度，效果重大，又唔使驚CCTVB作文。又搞到佢哋冇生意。租戶屌鬼自然比到壓力。
好似政府咁咋嘛，前線員工唔做佢都唔驚㗎。冇着數佢就驚啦。

報紙全部都低
入職都係12-3k

可能睇得太多CCTVB
真係以為示威者係暴徒

大家真係唔好中計
要冷靜，和平，非暴力
夠鐘就返屋企休息
聽日再黎行街，日日行街
唔好係度買野消費

留意下大家 唔好比人影大頭

星期六日一車車大陸人掃一田同藥妝

商場收10點，散水聽日再去囉

幾不滿都好但發洩係低層職員身上真係睇唔過眼。樓上有位巴打仲要整埋don9口號引人叫。極度懷念係鬼

圖你老母

保安控制室呢

都話岩岩停車場

屌你黃衫啱啱前面幾位兄弟慢慢講緊俾埋紙巾
你推開啲人埋去插晒入窗入面做乜鳩呀

無商不奸
不過奸到出汁真係要制裁下

咁就好笑啦
有兩個人引領差佬
另一個係邊個呢

屌你老母!人地咩都無做企係到都話人可能係狗，有本事就當面問，成日係到與神疑鬼.（ 利申：受害者之一企左係apple門口比人話唔出聲疑似鬼， 嬲鳩死我。)

果位姐姐真係可憐, 一喊全世界就可以番屋企瞓覺, 前晚發生過D咩事, 市民又全部唔記得晒, 新鴻基win!!!!

都話停車場個間房係control room 你地就屌人係到圍人

不如去灣仔新鴻基總部瘋狂遊lift河

控制室應該有人

同意啊！日日食飽飯去涼冷氣兼遞表投訴！
做吳三桂係有代價架！

依加坐晒係到

個個話圍 cs冇用
On 9
明明就冇人出來交代
唔圍佢圍邊個

婆婆我愛你

咪係，搞分化，班後生仔放左工好大機會係自己人

10：00就收工
佢會唔會call防暴警察清場

無返工點搞啊

On9

屌你老母, 宜家我地咪叫佢交待羅

其實會唔會係開埠以黎第一次警民沖突發生係商場入面??根本d物管高級職員完全無應對無學過點處理呢種特殊個案所以嚴重失策...

你地咁多人係新城市停車場做乜？ 我部車入唔到，想去新城市商場消費都唔得!

唔洗遞 form
每日七點落 cs 要求直接對話
舖頭七點落閘
落完閘就散
唔港郁到九點咁夜
去到禮拜五
唔對話
禮拜六日 full day 企 CS
真。和理非

究竟有冇乜行動？？而家成班人坐晒喺度

返屋企啦

至少有1-2個係啦個比例

阿婆又喺度

我次次出黎三唔識七
都係唔出聲企埋一邊上連登或者睇Tg

第一有咩告
第二就算日日咁出去 佢咪當早d 收工 唔會對新鴻基好大影響

[716沙田] 夜晚9點25分 搵到新城市最後一個職員

屌你老母拎支英國旗做乜鳩

教

control room唔似有野

【新城市停車場有阻塞】你地咁多人係新城市停車場做乜？ 我部車入唔到，想去新城市商場消費都唔得!

等防暴警察清場？

Dead Rising

警方無視不反對通知書，用雨傘把新城市廣場入口封起，將和平示威者圍困於商場內，不讓他們離開。

時間：晚上10點8分

保安控制室應該唔會放工掛

你想有咩行動？

仲要喺度扮大台
屌你老母明明喺老遠一見鏡頭又衝埋嚟
前面咪講緊野囉
收皮啦黃衫肥婆

其實冇差佬真係唔會亂

示威者講左佢答句No或拎下頭就即走
仲叫埋人退番全去，根本完全無威脅。
小朋友喊晒口果陣都識點頭或搖頭答問題
咁撚大個人一句Yes or No甚至郁下
個頭都做唔到
你地唔係咁撚樣都信呀?

黃婆婆黎.

經驗所談，商場有人報警既話係管理處（保安）果邊負責處理
所以我相信兩個都係管理處既人

而家佢搵前線出黎受
而唔係我地點解屌前線呀大哥
佢俾人屌下我地俾人爆頭扭手插眼呀

一call 防暴就閃，be water

巴打坐左幾耐？

起埋商場話事人啦

想搞我個場？冇咁易

你係咪智撚障，主動開門帶佢地入去都冇問題？

咁和理非既活動，就相信和理非啦。
要相信現場人士嘅決定吖嘛

好玩渦，諗起又想開黎玩下

買少日啦仆街

英介蘭黎

沙田廣場有比狗入但係無帶路
仲護示威人士走先
狗要入係攔唔到 但係你hea做/唔帶路都得

做唔到生意

其實大部份都好理性好體諒喎

雖然各有各做，但圍商場個目標係邊個？

個目標越嚟越散，唔集中火力無得贏

你地咁多人係新城市啲舖頭做咩？我行唔到入去，想幫襯新城市啲舖頭都唔得

不如由最高層遊行落黎? 效果好d?

上次PP警察冇諗住入去，今次班差佬有心入去搞事，點同呀。係差佬唔入，唔係商場唔俾佢入呀。佢要入一定入得。

今晚擺明由你坐到走

自己熄自己泠氣 咁焗咁多人緊係唔舒服啦 開翻冷氣咪無事咁都要教

熱左咁耐, 唔涼返一陣冷氣唔抵

推,直情唔駛點鬧點講嘢，每晚有堆人喺嗰度已經夠，長期活動嚟

呢兩條友 行左去好遠既地方上左架車
仆你個街 現場唔該大家小心啲

第一日睇示威？

保安帶入黎只有保安會知
唔會有高層指示啦
當時咁突然
但保安阿HEAD要負全責

控制室全部細粒野，去二期6樓啦

日日寫投訴紙
日日坐喺度嘆冷氣
冇幫襯咁商戶自然會俾壓力新鴻基
你哋入去冇損失
差佬又做唔到嘢咁先激到佢哋

頭先睇CCTVB話新城市會交cctv比popo

連狗無整英國呀

其實坐哂係到做乜

前線怪就怪有個咁仆街既老細

你追下 post 話
講撚埋佢個租金係浮動
仲有活動費 charge 商戶架 ok?

逼爆個樓盤 旺丁唔旺財

好奇怪要小心,會唔會走曬管理人員,商場過左營業時間.佢地就可以當市民非法佔領私人地方,小心可能己經CALL DOG

成日話要搞就搞高層 但係你去到佢地office咪又係比班保安擋左係出面 你衝上去 佢地報警就一定拉鳩你
但宜家雖然係搞到前線cs 但鋪頭生意有影響就一定會屌鳩SHK 咁先真正比到壓力班高層

個人想法
CS就應該管唔到保安放乜人
保安既阿頭就應該話到下事
保安個阿頭就可能係個場既經理

D保安主管通常都係d退役紀律部隊做架啦

歎下冷氣先

係停車場俾你地屌做咩圍住個個位

同tvb d活動一樣 可以趁商場活動時去叫口號 減少一種收入來源

只要搞到啲鋪頭做唔到生意
由租客向shk 施壓先有用！

D鋪頭做唔到生意可以唔交租架，可以個個去

低人工就唔洗做? 抵蘋果就執啦

頭先停車場到，保安都係聽office order嫁咋

摩牙

今朝已經交咗啦？！

咁都要防暴? 睇怕個商場黎緊一個月都要有大量保安/人形生物駐紥

最基本 圖？

新東人諗諗佢
咁樣最慳力
作用大

係咪世界盃嗰陣時整㗎

咁多人，商討吓後續行動好過啦

唔係就咁放過新鴻基呀？

訓一晚囉，慳返冷氣錢

長時間守住CONTROL ROOM冇用
一來班保安係坐住度等
二來容易被清場

職員直頭神隱哂，冇人咁出黎

女人同女人講野好d既

好似見到天哥

Exactly
咪俾機會佢搞活動呀

仲有咁多人

有片睇到沙中沙廣啲物管好勇 企係門口面前唔畀警察入去 佢手上連對講機都冇部

企多陣大家返屋企啦
最多行人既時間先effective

總部 好多重要部門

一早交左la
apple 已經爆哂料佢地有事先溝通

所以呢個情況唔應該發生
你睇PP同上水, 一個差佬都入唔到去, 只可以對住玻璃門吠
新城市? sir this way
沙田友唔落樓行兩步路玩串你個場, 都對唔住自己, 對唔住嗰晚嚇到死嘅寶貝仔女啦

一齊行商場
日日行 月月行

現場有人叫我po上連登，疑沙田大量警車stand by，大家小心

仲有冷氣

本身沙田友諗出黎撐下人頭支持下

係要佢地講責任係差佬到定佢地到
正正就係警權過大既問題
咁你個目標係咩？

Aggre
一個星期，包商戶嘈到拆天！

其實大家係想等佢地搵代表出黎聲淚俱下咁講唔好意思不便之處敬請原諒???

有冇人帶遊行商場一圈?

爽撚到
好多人都落左黎食飯散步睇連儂牆

10pm後熄冷氣

日日去行街, 但啲鋪收哂點算

佢哋只會屌示威者唔會屌高層

停車場既人小心焗暈

支持每日接cs放工

唔使交租唔代表唔使交人工唔使賺錢

立場哥哥講返新城市歴史 聽到眼濕濕

又呃ot錢

佢嘅戰略係等人散！
個個聽日要返工

本身講緊啦
個黃衫肥婆推開晒前面啲人一野成隻手伸晒入去
本身個姐姐企喺度 兄弟叫佢可以坐低先
個肥婆嚇到姐姐退後

有時停車場果邊根本就同管理處無乜聯繫
不過我好希望前線人員明白.依加既情況就係你班阿頭無承擔
做完仆街野就龜縮既問題

直播影到有狗
嚟緊要走好快啲

無人知架。政府依家取難不取易，IQ 個個180,你唔知佢會做乜

警署入面有警車有咩問題

港豬會埋怨市民多過老細

不如引多次清兵入關啦

唔好以為我地沙田住樓上嘅居民好欺負
新城市同垃圾警察同流合污，破壞我地嘅地頭，就要自作自受

會有風叫佢回應咪無事

入黎囉 睇下比唔比人屌到走

唔駛同佢耗氣力，夜晚閂門就返屋企瞓，晚晚準時落去就ok

應該要聽日再黎
唔散應該今晚無結果

要再搵吓咩位置先可以刮到負責人?

喂 行街投訴又唔俾? 市民是原罪?

【停車場入口有阻塞】你地咁多人係新城市停車場入口做乜？ 我部車入唔到，想去新城市商場消費都唔得!

其實大家想點? 坐係度等咩?

你泊街無差佬敢抄牌

咪通常係管理處寫字樓羅

日日打電話投訴 亂咁投訴職員 打爆佢地d電話 長期佔用佢地電話線等真正租戶無法求助
等佢成個管理陷入大亂
打工仔一至五返工都可以打爆佢地d電話
尤其做工程維修果d 日日騷擾
直到佢地講野為止

佢出律師追究警方已經搞點掂

唔洗理啦 有狗車有咩出奇

咁岩有人出入開左一下門
度門開左2秒都唔知有無，影唔切

行商場又叫防暴？
佢今次又夠膽入黎既佢地仆硬街

所以我唔信㗎
入面一定有人
但佢一定唔係話到事嘅人
佢都俾人推到出嚟喊仲可以做咩丫

快啲走聽日再嚟
唔好磨爛蓆

行商場可唔可以唔好係啲中庭到 行入啲舖去下火車站
星期六日好多大蝗黎瘋狂購物
一齊加入佢地既鳩嗚團

個TOPIC好唔岩囉

係日日，唔係今晚

方向都正確

中意坐咪坐囉lol

私人企業唔會同錢鬥氣啦

最旺係星期六，日

[black]影張即時相黎睇下[/black]

有冇人指引下下一步要點做

QUOTE:
唔洗遞 form
每日七點落 cs 要求直接對話
舖頭七點落閘
落完閘就散
唔港企到九點咁夜
去到禮拜五
唔對話
禮拜六日 full day 企 CS
真。和理非

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

落閘放狗v2

依家先出黎會唔會太遲？

TVB就乜撚都俾地講到衰架啦
只影你衰野

然後大陸雞主播就串鳩你
我報緊事實

幾時放狗入黎

所以都話要啲商戶屌一句就夠

行商場行攰坐下唔得？

搞商場交俾和理非啦，勇武唔岩玩，靜坐坐哂係d 名店門口塞住門口就得

唔會

啱呀
商戶做唔到生意，由商戶幫大家出聲嘈
所以每晚唔駛企太夜，攪到商戶落閘大家就可以返屋企休息下

希望各位巴打絲打相信和理非場人士嘅決定

唔會 記得帶睡袋

10點收鋪㗎喇, 聽日再嚟.
去小紅書吹奏下香港好危險

沙田警署入面梗係多警車啦

可以, 其實冇咩所謂, 只係想知今晚大家想達成咩目標

建議今晚唔好散，睇吓啲狗會有啲咩動作先

我好撚驚呀
新城市夠膽再叫狗入黎
我地夠膽玩撚死你

開車來消費唔到吖，想支持下新鴻基都唔得！

呢個係最有效方法希望咁多位諗一諗
be water
唔好下下諗留

明天繼續

居民不合作運動的確係需要全方位考慮
但低級職員要求高層處理不果
係佢地之間嘅問題
而家係高層放棄低層
低級職員可以罷工請假辭職
咪畀大家睇清楚呢間公司嘅運作係幾多問題
作為居民，交咗管理費，啲物業管理放啲人入嚟亂揮棍打途人
令街坊受靶。
响作出判斷之前，係需要先了解當地居民點諗
因為呢啲係對佢地真正生活嘅威脅，佢地係堅嬲。

現場屌緊咩? CCTVB?

係
由其是係學歷水平較低果一群

依家咩情況

一日唔交代
咪日日放工黎囉
啲舖日日要早收實嘈

要散啦
佢哋唔出嚟面對你坐通頂都唔出

每日收工過黎屌佢老母
再要求直接對話
睇你避得幾多日

示威者講只要答No就可以
就算佢講大話都即走
咁仲有咩好驚?唔想出聲嘅拎一拎頭咪得囉
咁簡單都做唔到仲垃圾過幼稚園
班友左膠上身先會信佢真係受驚過度

原來全世界高層都會放d卒仔去死
特首叫警察
警察高層叫散仔
SHK高層叫trainee

再一次證明, 冇警察冇衝突~~~

遊商場一圈?

一D 問題都冇, 戥大家辛苦gei , 覺得OK就繼續

夠膽再入多一次嚟

咩事??

非街坊be water
街坊c9我就覺得唔怕

不如林鄭宣佈第一個戒嚴地點
新城市鬥獸場

10點商場關啦
大家小心呀 有可能報警叫清場
唔係街坊既最好走啦
留力到721
街坊既就冇所謂啦

又打了

唔係街坊唔好出啦

咁和理非都清

出咗聲明公共空間係24小時開放

屌緊邊個?

屌。散啦，商戶都閂晒，聽日再黎過啦。 be water

有人挑機被人屌走

非街坊唔好留太耐

應該係3樓？

咩人黎

個女仔重謝禮,做乜野

十卜
和理非, 大人細路都啱
夠鐘就閃, 睇佢點做生意

明店講緊幾百萬生意一日

挑機？

日日落去啦
搞9到啲大租户先最重要
班員工又可以早收工
班高層又會幫手屌7 SHK
搞唔到佢跪都搞到佢蝕錢！

仲有可能唔少租客都係SHK子公司

疑似一男一女便衣偷暘被發現,圍緊

黑警又想出呢招拉人

3樓打

個女仔係咪幫個on9老豆道歉？ 好慘

係 係咁講對唔住

快走啦仲喺度磨爛蓆

sorry走先，肚餓，未食野

非街坊嘅留返俾街坊啦，呢條線係和理非長期活動，唔駛急

講sorry?

唔怪得

我啱啱先係停車場出嚟，撚有人？

個女好似唔錯

似係幫個老豆鞠躬道歉多D 好慘

可以的話有狗就散巴打

明天繼續

哦影鳩人相被人屌

依家去邊

個中佬做過咩

自由意志 ok?
嚟又係你自己行過嚟, 你覺得要走咪走

係, 應該係自己友, 但兩老係藍絲

影相

只要每晚有差唔多人數七點 CS 等
唔洗鬧唔洗嘈
到淨係要求直接對話
商户落閘就走
希望新東人諗諗
冇必要嘥力留

唉 有深藍老豆好可憐

唔明吖？ 你地塞住個停車場入口，我開車來消費唔到吖，想支持下新鴻基都唔得呀！明唔明吖？

玩夠啦聽日繼續啦
你而家不停喺度玩都冇意思㗎

早幾日打哂大交都仲係不分化
依家溫和啲圍下你班仆街就話同路人

呢個係每日任務黎架
唔洗留咁耐係度

好慘

搞新樓盤先係王道

俾小小誠意

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

都work
推

火車係咪仲keep住經沙田？

打撚爆佢

新城市驚撚到google map封comment同相

如果係街坊冇所謂，非街坊嘅話呢個鐘數就差唔多

佢地坐商場入面果個位都係咩？
點都好啦 一夜啲狗就黎料
唔係街坊既始終危險
最好都係走啦

Yes

岩岩跟唔到 佢老豆做左咩

其實SHK最驚你地搞佢啲租戶
你圍啲小職員佢地都唔會在意

岩岩元朗差D出事,依家狗對緊黑

周圍都請secu, 無人做

每晚準時ONLINE解任務

閂哂啦走啦

我最鐘意塞住呀

要Noise大到全香港人收佢皮

沙田䄂 日日落黎玩啦 睇你點做生意

識唔識上4ch都係問題

唔回應就日日都黎尻嗚

開車?揸車啊柒頭

果度係人地地方
唔同商場

黑警毅進仔都算啦
大企業可唔可以唔好咁核突

各位手足
.日日7-10pm 去CS, 迫舖頭提早落閘，玩足一星期

效果仲大過飲寶礦力同抵制CCTVB

咁都停就搞笑
我肯定正常

除時係發現個女去咗個到去接女 因為個女戴曬口罩

直接上去啦
新紅基中心 入邊大量重要部門

唔走都要扮行街呀
唔好再留喺原位

真 講到錢啲政治冷感實有反應

如果狗又入黎，咪姐係新城市報警囉
仲敢報？

影張現場相黎下啦仆街

有車佢地都係會放車入

去攪ifc 同 icc 個到有埋商廈客
新地狗一定更緊張

終於有人明白我架車遇到嘅問題

我都係

個肥佬做乜敗走

不如你揸架車入停車場，咁岩壞左係門口啦

大家諗諗

一人一睡袋訓新城市

個女仔好似幾正

佔中個時
佢地係屌佔中者阻路唔係屌政府

be water，聽日再搞過，走人啦

向新城市要求交代分析
1. 圍商場可以影響佢生意，租戶成日要早收，租戶d 大brand既話就會俾壓力新鴻基
2. 新城市又近夠方便，踢住拖落街就可以
3. 離民居夠近、易make noise
4. 新城市多大陸人去，直情可以整埋傳單宣傳反送中 同 宣傳新鴻基配合警方玩圍剿,不理遊客死活 (etc. 列舉婆婆坐廁所2個鐘先敢出黎等事蹟)
5. 至於d人話點解唔去總部示威? 係到嘈有咩用?
因為去總部先無用，去總部只係physically同高層距離近d，但依家咩年代? 係social media同live既年代! 新鴻基要回應根本搵個高層出黎開個live一齊對話就OK，所以唔好再咁低能叫人去總部(都可以做、只限於一小隊人offically遞信就ok)

不過記得唔好難為前線、唔好人身攻擊、唔好起底，係佢地面前嗌口號就ok

打比沙田站站長問吓

係好似唔錯

警察耀武揚威
街坊嚇到跌低

幾百人就搞到成個場提早收工SHK

有個藍絲老豆老母都幾慘
個老豆拖住老母係咁屌人老母 跟住比人圍
個女跟喺後面不停同大家鞠躬say sorry

都

總之我唔會信佢係驚到咩到講唔到同做唔到
佢嘅表現仲衰過幼稚園D小朋友

切記最後嗰句

師奶

應該係深藍廢中係到挑機 之後比人圍屌敗走 跟住佢果個女仔似係佢個女 一路行一路鞠躬同周圍人道歉道歉

黑衫呀姐好波
屌得好

未必啦
佢地霸晒啲靚地，成個區個商場都係佢嘅
地產霸權，啲商戶唔搵佢租仲可以去邊到？
地產霸權好難搞

be water 要識散水

比大家聚一聚啦，當消消氣

消費, 垃圾蝗閪廣東話未咬正先會用
買嘢就買嘢, 下次扮好啲啦p牌仔

好似就開片

走了

d狗入黎肯撚定會流血

簡直係心水清

每日任務嚟，唔駛嘥力，每晚準時落就得

我諗有機會係接女添 個女黑衫口罩應該俾個on9老豆發現

傻的嗎？去office 無用 你咪係外面等囉。最慘係比商戶投訴 商戶晚晚無得開 唔投訴就奇

apple h&m 會屌客定屌 shk
你自己諗諗

立場

真係街坊嬲9

我覺得只要持續多一至兩日就可以, 你只需要比佢見到我地既動員能力, 唔需要爭取可以有咩回答, 因為SHK 同狗係同一伙, 佢唔會比到咩你

但係商戶見到你地可以叫到人, 就會比到壓力shk

妖
和理非環節咪俾佢俾地玩下儲下士氣噉囉
各自爬山嘛

真係慘老豆老母係藍絲 個女要一直係後面講對唔住

又黎攻城遊戲

推到比新東人睇到

聽日再黎啦。唔好磨爛蓆。等佢哋冇生意，迫佢哋表態先係主要

冇謂啦 同埋依家齋坐冇咩用
係就日日7點再黎多次
等啲鋪早收一兩個鐘
一黎佢做唔到生意
二黎又幫人早收工

（新戰場）upload今晚既相去GoogleMap新城市個page

應該返晏班保安係唔知邊條後樓面煲煙吹梗水

阿姐好野

撐警嘅

講咩

樓梯

宜家啲鋪閂哂
一早諗左呢樣野啦..

個問題係呢條例有無咩限制。等於講差佬行使權力時，點先為之濫權。

點解啲警察會喺度仆街呀

屌你支持警察

對鞋唔係入商場

唔好搞啲低層員工啦

工大晒咩

係咁扑濕落黎

可以唔做依份工

但係出面無咁高人工

佢話佢撐警
警察都有家庭要養家

沙田婆

你日日落閘，好快租户就會吊管理處
新紅雞以為自己個場做大陸人生意就出賣香港人
咁

因為對鞋唔係入商場架

佢無講錯

我知未必啱聽, 但其實要新城市感受到最大壓力係日日令到d名店提早收鋪, 佢收左鋪之後要留都無乜意思, 投訴都唔太大用途, 幾十個同幾百個投訴分別唔大

不喜勿屌...

現場開始非常尷尬

be water，
櫃面見人個d cs全部低級職員黎，
高級個班花生啟勝職員，
返格離酒店寫字樓6樓
(當然收9曬工啦)
控制室入去係打卡，
再入面有另一度門係24x7 cctv room。
(利申發夢做過入面兼職)

真係撐警都屌新鴻基先正

有節有理嘅撐警

做乜

警察唔仆街
高層仆街

可能係警嫂

個角度好第一身

話黑警對鞋唔係用黎行商場

佢講得岩

警察變警犬變晒質

咩人黎架，見到佢好似發緊號令

我驚啲人一陣夜左返去又比狗咬呀

CIA

屌你老母!

完未 岩岩收工想黎

啱啦
we connected

個個屋企都變咗戰場
林鄭你無所謂
你啲屋企人唔理你呀嘛

立場哥哥聽完走去後面同其他聽唔到既人講多次

SHK 交代

佢三邊嘅說話都有講曬嘅

阿姐幫警犬洗白?

散啦，明日再戰
留喺到無用

我正式宣布，新城市廣場進化為連儂牆廣場

關我撚事 香港大把工可以做 係要做狗

呢d先識講野
藍黃 中間派都會打動到

和平過睇世界盃清乜

依啲係一般市民諗法

唔係錯嘅

夠鐘返屋企啦
唔係搞到要送頭先安樂呀

C9:點解你地會冼到仆街啊 因為你地對鞋唔係用黎行商場架！

好明顯幫警犬洗白緊,現場啲on9仲要話好

其實可以唔做差佬架
不過無人想放棄份高薪厚職

啱啱有冇人睇呢個LIVE
咩事? 個黑警見到打人又唔理?
啲阿叔老黑?

we can do this all day

調返轉 呢D中間或者淺色D既人都企我地呢邊先係好事

true

唔做狗就要做保安 邊有3皮人工

你咁講又有啲似 希望個女仔唔好唔開心

點解仲唔走🤷🏻‍♂️

警察唔仆街
高層仆街

講得好好

"點解你地會仆街呀？因為你地D鞋唔係著入來架"
金句

邊度有？ 聽日我去睇樓先

我屋企煲緊湯係咩典故

問蔣麗芸好啲
應該係內國勢力

我屋企煲緊湯

呢條戰線，樓上街坊真係可以do this all month

請相信現場手足

只要無警察，佢地玩幾耐都得

條通道要24小時開放架

人地依家當喺公園聯誼下啫
又有冷氣，儲下士氣，貼下連儂牆當中秋啫
又唔係今日散咗就冇其他嘢follow

入去即做保安阿頭或主任
應該有新仔價既

「點解你入到黎會跣到仆街呀？因為你對鞋唔係俾你行入商場呀！」

普通c9睇法姐
咁都出黎屌shk呀
而唔係話我地抵打呀

郭生做野啦

係啦
沙田友出晒嚟夠晒佢哋煩

街坊，晚晚20:00-23:00 OK?

今晚無差佬幾撚和平呀屌你丈母

警察都係仆街，唔好唔記得佢地點對示威者

D沙田友好正

唔好當個個係連登仔
c9咁諗咁講都好！

sell hk

好正SHK呢個講得

Sell Hong Kong!!

Shk

WOW SHK SELL HONGKONG

SHK stand for Sell Hong Kong
笑4

SHK= sell HONG KONG

SHK=sell hong kong

SHK 仆街鳥，好彩唔係股東

SHK
Sell Hong Kong

個呀叔
SHK sell HK

笑死

sell hong kong

SELL HK!

SHK = sell Hong Kong

差老呢，唔係好撚型架咩

SHK = Sell Hong Kong

阿叔好激動

搞到D中立/沙田友好不滿

笑左hihi

列晒SHK既商場出黎啦

本身因為狗入新城市先出嚟包

無事賺大陸人
有事出賣香港人
SHK個S係Shame

點解條片係14號13:03 post?
嗰陣有排都未到遊行完結時間喎

今次真係關公放既核彈

阿叔好波

中年哥哥仔 好正

個阿叔好似Lou記

星期日有個阿伯喺防線前話屋企煲咗湯但防暴阻佢唔俾佢番屋企

新東
be water
希望大家諗一諗
唔好為爭一晚朝夕
諗諗我既方法

想confirm 一樣野
發夢果日好似各層都無垃圾桶？

呀叔好野

城市論壇FEEL

想問下頭先點解鬧走個阿叔同個女人miss咗

聽日有新口號了

呀叔真係好型 啲霸氣出哂嚟

好正

商場自製連儂牆
呢次佢地真係大撚獲

呢位先生好野

元朗好大獲好似

創意台

sor 係sell

SHK

S for SELL

新雄基 SELL HK

ＳＥＬＬ ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ

好能有bit

其實真係唔洗嘥時間嘥精神坐係度磨
大家有空餘時間就留返D精力用和理非手法去干擾佢地運作逼佢地回應啦
brainstorm集思廣益:

1. 每日落去寫complaint form
2. 管理處辦公時間打爆佢地D電話阻住佢地既租戶求助
3. 停車場入口
4. 有任何懷疑問題就報警求助 例如發現可疑物品 不明紙皮箱等

Sell Hong Kong 只諗到民主黨

沙田友應該谷左十幾廿年
好多中坑都好火

SELL HONG KONG

SHK sell Hong Kong

係咪過左身個個歌手

冇人理你呀柒頭
鳩嗚無罪
阻人出入就明正言順比狗入黎
係咁洗板想引狗黎？

睇得出阿叔好嬲

你係都要信唔係商場有夾阻你唔倒架喎做乜姐

新城市變咗真·公民廣場

如果星期五都唔回應，咁星期六一定好多人去新城市行街，到時比咁貴舖租既租戶應該會插到新鴻基仆街。

在現場朋友見到立場 叫佢去一去元朗

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

沙田友終於嬲

屌 蘋果個記者好撚冷漠噉講返sell hong kong出嚟好仆街

新城市有冇食肆未閂
好肚餓
邊到有得食野

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

有心人士入黎睇下

樓上成班叫人走都on撚9
大部份響現場嘅都係沙田/大圍人，個個都係住附近，怕咩夜，香港人個個都夜瞓架啦

講真 其實文宣幾成功
就算唔係完全認同勇武
都對起碼企示威者果邊

仲幫襯shk

有冇街坊岩岩行商場因為地下有水跣親,聽講d保安要寫詳細報告交代

發夢無見過

youtuber

可能又好似尋晚咁玩到1點

好多囗罩妹短裙

點忍

係啊 i center CS 話病唔舒服 叫車走撚左

今晚唔係怕危險，但怕大家搞一晚就已經攰姐，呢啲長期活動唔需要太用力，每晚準時落就得

我知呀 但係唔係街坊果啲
一陣一走出商場
一搭車就比狗咬就唔好
啲狗冇性 一見後生 黑衫即刻咬
果日係旺角都係咁

真，我哋要借力打力。
日日咁搞，如果嚇到啲蝗唔嚟，商戶無生意實屌柒佢，佢唔會唔做嘢。

IR

入到去都完喇

肯定唔係大部分lo

返到屋企先打啦

全港最高質既地方

岩岩仲有個藍絲被成百人追住黎屌 但係佢個女好慘係咁道歉

等緊巴士聽日再戰
我都好肚餓

立場兩個記者成日撞埋一齊

其實真係唔洗嘥時間嘥精神坐係度磨
大家有空餘時間就留返D精力用和理非手法去干擾佢地運作逼佢地回應啦
brainstorm集思廣益:

1. 每日落去寫complaint form
2. 管理處辦公時間打爆佢地D電話阻住佢地既租戶求助
3. 停車場入口
4. 有任何懷疑問題就報警求助 例如發現可疑物品 不明紙皮箱等
5. 周圍貼傳單

有疑似商場員工爆過話商場落order 收晒
好似中庭原本都有event 嘅嘢都收起晒

呢個一定要推

咁夜都仲咁多人
睇嚟好多都係街坊

要靠沙田人了，你地有晒理由唔會咁易俾人拉，
其他人就煩少少

沙田中心有kfc有pizza hut
唔知閂咗未

老麥24hrs都有但中資

發夢揾左好耐
今日醒左d垃圾桶出返黎

點解夢境同現實會差咗遠
係咪有咩預謀

連儂牆出現

錯重點
去咗倒數幾年
應該會係倒數多人啲

尊重啦

可能好多人唔係住沙田唔知，新城市沙田站果條通道係唔會關門，同埋街坊住附近根本10分鐘就返到屋企，人地想幾點走咪幾點走lor

我大埔巴打

大埔超級城都係新地

香港d清泉係哂遊行示威度度

街坊先同佢哋玩到咁耐

既然活動本身係沙田友發起
就唔駛留守
返屋企日日經過再黎都夠玩

忍唔到咪去強姦囉 屌你老母

賣香港

冇可能大部份
我自己都好遠
岩岩聽到有人元朗出

其他要散嫁啦
大把沙田友唔怕

咪係 啱啱食完飯而家返緊去接力

係味真係咁多街坊呀
係街坊就冇所謂既

貼到成個商場都係就岩架喇 私人地方貼香蕉糖 警察重敢唔敢入黎

無 我個日要入到廁所先到dum垃圾

SHK有可能預左搞大
賠償返比租戶
少少租金SHK點會比唔起
佢預你地唔會長期對抗

又係
竟然唔記得左
Fuck

晚晚去新城市跑步，有冷氣，一流！

地下沙田街市對便間芯怡好似收好夜

新鴻基而家歸縮緊，擺空城計。冇晒員工。不如我哋發起一個去每區新鴻基商場查詢活動。
個問題都係問點解7月14號會比差佬入新城市廣場包抄市民。

立場哥哥企我附近好靚仔好專業成班人讓位比佢企入去

由一開始有噴水泉年代搬入去，人間樂土
到依家成個商場都係名店同蝗蟲水貨客
周圍都支那人
真係谷左好多年

新界全部大商場都新地㗎啦

今晚冇

Thx bro 去沙田中心食完再過番黎

全港管理層都以林鄭為教頭

幾張紙又幾百蚊

推 識玩，唔好去灣仔總部，唔好為難前線，係要新城市既經理級出來回應。

新鴻基d pr真係好廢下

有分化就得啦

識一個係新城市做名店sales
話覺得你地阻住哂 趕走哂d大陸人 搞到佢無生意做
話你地正一暴徒 聽完即block

其實日日10點都冇

無錯
本來中庭起緊嘅薰衣草展覽仲未完工

然後我係星期日凌晨00:57 影到新城市拆曬啲嘢

屌！啲人同你個名一樣，
做緊大事大非嘅嘢仲喺度心邪

自己睇時間 睇路呀巴打

晚晚跑完就去新城市

利申：沙乙博人

冷氣唔夠,令到顧客唔舒服頭暈身慶都得架

18區一齊去返自己區既SHK商場CS問問題

8月中好似到大埔遊行

有巴打話去睇樓團，抽新樓嗰啲都去晒
等佢地賣唔到樓先重皮

晚晚黃金時間落去涼下冷氣

唔係我地要硬碰商場，而係商場搞尻香港人在先（唔止放持械暴徒入去，仲要全部名店、瘋狂加租踢走小商戶、周街藥房自由行etc）

夜晚留俾街坊啦，非街坊再夜會麻煩啲

講起老麥
新城市趕走老麥
又係一件仆街事
我嘅童年回憶都無埋

太好啦 冇曬大陸人

好想見一次！
利申 絲

半車西北牛排隊番牛棚

學克警咁 佢點封我地個門口 我地點樣封反

香港人真係錢多
係買唔起樓姐

brainstorm集思廣益:

1. 每日落去寫complaint form
2. 管理處辦公時間打爆佢地D電話阻住佢地既租戶求助
3. 停車場入口
4. 有任何懷疑問題就報警求助 例如發現可疑物品 不明紙皮箱等
5. 起連儂牆

望清楚我句嘢咩意思再覆我唔該

香港人有時真係好搞笑

佢今晚8點幾關左完全唔知做乜鳩

懷疑tvb係bobbi brown 到 我唔肯定

沙田中心m 記

走左了 聽日仲要返工

見到有好多唔同年齡層既人都有出黎 好感動

開店名 ，日日刺激消費

利申大圍友唔怕夜

我都係搬左去沙田兩三年
未見證過沙田黃金年代

但係我好撚理解班沙田人點解會爆seed

細個好鐘意睇噴水池表演

聽日探下佢

遊行當晚先拆得咁急，有理由懷疑係商場方面同黑警deal 好嘅共識

Up

落左去既都知 d 舖幾點落閘
知唔知 d 舖開少三個鐘會賺少幾多？！
只要每日人數夠準時 CS 等
商戶自然做野
有力過一萬份投訴 form 呀咁多位
be water
留力呀

馬莎變咗Zara

4.唔好，call警察到時又俾佢玩嘢

我都係岩岩走

非街坊就日間幫手打電話去CS

晚晚落去
如果d大陸人怕左
唔黎新城市另加開心

就係叫唔係沙田嘅走姐，唔使咁緊張

唔知714佢有無返工
希望以後無人去新城市買野

我係驚有一批人維持著日間有一批人入去商戶整係睇野唔買野 又整亂哂啲貨咋
比左租又要日日早收鋪
而且SHK仲有新樓盤賣
最近會有得睇樓
我好驚有人去搞事

save低先

隨時香港人入去買又話買得少
大陸人幫你買 又屌人地冇文化冇禮貌 咩都唔滿意

好毒

又有藍屍挑機 ！

可以同其他巴絲一齊去自己區嘅shk商場問問題

新口號

唔係當晚拆 但係1-2日前快速拆曬

想睇乜樣

追住左個人[img]

啱啊 日日都順路 留一陣幫大家收工

為左大陸狗講呢d 野
真係屌柒佢

佢咁中意大陸人返大陸做雞la

立場哥哥不嬲sell 善良

以前嘅新城市真係沙田友地標
我成長拍拖失戀都喺嗰度

新城市廣場 「Lavender Romance In Town 仲夏薰衣緣」

日期： 7月13日至8月25日
時間： 中午12時至晚上10時
地點： 新城市廣場1期3樓拱型玻璃天幕廣場及3期2樓

根本就係

收皮啦兩蚊

無事喇

call警察係日間做
你唔洗係現場
用太空卡 公司電話打都得

岩岩有個呀姐 講野好撚正

佢話 點解你班警察入商場會仆街呀

因為你地對鞋唔係踩入商場用嫁

全場拍手

之前變晒大陸人地標

i see!!
點講都好，SHK今次罪大惡極係事實！！

前1-2日都已經拆 擺明預人打到入去

攪到佢冇得早收鋪，真係有狗黎用佢做擋箭牌

立場哥哥跑到死死下然後群眾話無事了

call消防有嘢阻塞消防通道/防煙門長開
控煙辦

係啊 慘啊

我哋沙田區居民有事，沙田區代表去咗邊，區議員去咗邊，民建聯唔係講好關注民生嘅咩，仲唔快啲出嚟表態！

不如每日7點半焗佢地早收舖啦

2位立場哥哥你講邊位

是旦娶一件口罩短裙義士返去，死而無憾

推畀多啲人知道！！

屌走完個廢老都無見到有兄弟入閘走
cls

有冇人帶遊商場一圈

今日係高大毒j 哥哥

呢個值得另外開post推

有圖有真相

岩呀 早兩個鐘收工 不知幾爽

佢知你地唔搞事 聽日就唔會再閂鋪

唔記得係譚文豪定咖哩有問緊啲將軍澳 商場會唔會發生同樣嘅事 會點處理

有 就係話你地唔比人返屋企 搞到佢要行到其他地方搭車

淨係知遲到嗰個叫補相哥，
一早到有2萬個live view 嗰位係咩哥哥

屯門果件松鼠妹我既

有d通道係要24小時開放
唔係成個商場

定下死線 今夜十二點前唔回應就升級

咖哩飯出哂信 個度佢主場

你都識話街坊，佢哋鍾意留到幾點都無所謂，攰就走囉隨時番嚟，唔攰咪繼續行下。

搞事做咩姐
要shk俾交待姐
人多令佢做唔到生意就得啦

連城上面好似仲有少少開緊

準時攞投訴表，跟手入鋪涼冷氣填

大埔巴打

上下左右咁多楝樓
輪流每日落一楝樓人落 cs
舖每日早收
輪一個禮拜都未到你落去啦
慳水慳力

執柒左佢啦

支持搞超級城

推呢個

SHK真係幾仆街喎啲PR咁撚差
真係做得出唔派人化解

SHK商場喺唔同區都有，不如非沙田區嘅人聽日放工去該區嘅SHK商場了解下點解SHK會畀警察入去騷擾一啲陸續散去嘅遊行人士同埋商場客戶？

利申反對暴力 我只係好驚有日食食吓飯無啦啦俾警察禁錮

加快各區即時消息
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
謝謝大家！

日日去令佢d明名店無生意就ok la, 唔洗衝商場

係囉 樓上就屋企
驚西

我記得以前個平台公園好正, 成個兒童樂園咁
室內仲有歡樂天地

羅馬競技場果層有Starbucks 收11

其他人要睇住時間

D舖頭收哂就散水聽日再黎

到時一齊出黎

勇武又好 遊擊又好 最緊要熟路

18區 區區開花

錯啦 其實只要星期六日
其中一日要早關門
對啲鋪既影響係好好好大
尤其係沙田 好肯定話比你地聽
只要4日既星期六日都係要早收既話
咁店鋪一定屌SHK

agger利申踢拖行落黎

SHAME鴻基

浴血史路比公園

只要唔無警察，就唔洗定今晚既deadline

我mark左喇
你去屯公搵la

塞住曬係度
佢地都唔會有生意做
企到佢地肯回應為止

自己推

但太多活動 好難有咁多人去CS問野

係
由比中共收香港就冇好日子

日日咁樣阻住啲大陸人黎買野都夠商鋪投訴啦 逼到新鴻基道歉

721出金鐘 ！！遲啲先同NTP算帳

真
又有短裙妹睇何樂而不為

80後中大友表示讀大學時既沙田好正
Grad左裝修完

和理非街坊活動嚟，街坊有本錢do this all month,最主要係要令租戶不滿姐

我果個年代仲有音樂噴泉
記得有間歡樂天地晌四樓行去三期果邊
麥當勞有架好長既火車
講緊廿幾年前
邊有咁多名店同大陸人

總部有無得諗

立場哥哥

D名店 做少一日生意 蝕好撚多

真係仆街公司嚟，淨係叫d 𡃁仔職員去前線頂，
PR 全部死撚哂

錯喇
一至五收七點
禮拜六日
要佢收全日

間嘢得大陸人幫襯都唔好得去邊啦

支持c zone成日有cctvb活動

屌其實新城市有名店咩

有無巴絲記得佢個藝名？

不過新地同三中商行得好埋
佢d 商場好多都有三中商既店
當中一定有鬼

大埔我地頭

中高檔品牌

個個呀叔發現有個便衣警 個呀叔好有火

我都唔知講咩好
祝佢以後生意冷清啦 可以準時返屋企

搞破壞頂盡幾十萬, 仲有可能犯法, 而且係保險商賠錢
如果鋪頭做唔到生意, 一間鋪每個月減五至十萬租, 對商場先係打擊

所以睇下啲沙田街坊堅唔堅持到
每日七點準時到CS到散步

個西裝友型到

Chanel Ysl dior個堆make up brand算唔算？

你有冇去過新城市

黑警謝蛇已經講左佢同商場一早夾定

我個年代地庫仲有野行
利申98

who

蘋果live聽唔清楚
咩事?

記得史路比公園同哈迪斯
依家史路比公園仲係度？

個阿叔咁勁
咁都搵到D警

支那人最愛

新幹線 仲有超人餐廳

如果有人帶screen播地厚天高就正
當係補番星期日取消既播映會 又可以比d世藝在場人士

觸執毛牙水?

剩係嚇走班蝗蟲都中正要害
講真居民有幾何買嗰堆名店啲野

又係為左錢是非不分嘅撚屌

捉鬼？

練家俊

咩事

集體去名店參觀購物

捉鬼

根本係大陸人為主係本末倒置

呢度無話係遊客區,
係沙田市中心
係for 沙田居民

sales 為左大陸人去屌香港人, on撚9

係咪練生？

係既 藝名：陳美琪

好似懷疑有便衣

現場又發癲捉鬼 嘥鳩氣

藍色衫果個？

係！今晚係CS個度見到個外貌好老套，成個典型中學miss既女士，以為佢想屌鳩我地班後生.. 原來佢話佢岩岩放工，特登搭車黎撐我地！仲同身邊既師奶解釋點解班後生仔要出黎！
個刻感動到打冷震！覺得好有力量！

sor 我一開始以貌取人

有d人真係抵佢一世要企要做社會最低賤既工

running man

民警大追捕

好似有人偷拍大頭

商場安排好差
點都要開咪廣播提醒市民
On79 嚇撚死老弱兒童 llmch

係搵就搵新鴻基property management / leasing department 個GM啦，自己google search

日日立場哥哥都玩running man咁

文宣。靠你們了

捉左黑警
圍緊

喺度玩捉依因算啦

間間鋪都有target追, 特別呢個場咁旺,

條數基本上係tier 1 target, 開少兩個鍾都唔掂

入去名店睇下野 禁陣電話 涼下冷氣

黑警周圍潑火

點解冇人去保護「監控燈柱」？
如果俾黃屍破壞 咁政府仲點收集數據？

應該係 佢成日扮記者

唔會啦 星期六日我地都有野搞呀巴打
唔好唔記得呀
沙田街坊希望可以堅持到啦

屌 係唔係都升級

比d耐性慢慢玩好唔好

追緊咩人

下 正常受教育嘅我都會覺得反送中

apple 營業額應該最高

開名每日去接佢放工啦

推到保皇黨班仆街出嚟為止

突然變捉鬼

係超多
有啲鋪就係差果一日就到唔到數

搞街坊
真係傻撚左

係人都知8964咩事

撐送中果班一係智障, 一係為利益奶共落地獄

立場哥哥累到好似一日打十 j 咁

係咪變咗廿四小時全自助式商場

捉乜撚野鬼 做完要做既野就散
聽日再泥過

問撚返佢一句
你係咪香港人？

冇耐性咪黎沙田玩啦
日日圍佢先俾到壓力租客屌鳩shk

精盡

立場哥哥變咗running man咁

搞錯咗，唔係狗嚟

比你日日係立街返工都打十j啦

捉到落單狗？

新城市running man

個profit margin都幾細
舖租太貴

搵到啦? 立場LIVE 仲搵緊WOR

其實唔洗咁急升級
晚晚去圍 其實佢地都好頭痕

屌 我上水個日落去發夢 被人以為係鬼

今日咁和理非 要影咪比佢影 唔洗太敏感

唔好搞遍地開花了，放假過來支持沙田街坊啦，沙田區街坊以victims身份晚晚投訴都得，一但蔓延開去，pr就會話是欺凌，新鴻基變受害者，小心轉風向

沙田街坊好堅，應該會日日食飽去散步

捉鬼敢死隊

不如你收下皮先

立場LIVE，通常有成分鐘 delay !

自己去自己嘅shk mall要求解釋

立場哥哥加油

帶曬堆7月14既單落去claim 爆佢老母

新城市係咪有連儂牆？搵人貼啲721海報上去plz

下次要帶噴漆捉狗，一發現就噴9隻便衣狗，等成村人追住佢黎屌

我記得佢好似最終入左一間娛樂公司

變左連儂廣場

你走la p牌
成撚日話風向

沙田遊行嗰日沙田喜茶係分店中營業額最高

痴撚線邊個諗連儂counter出嚟
好波呀

係到睇直播，發現香港01既留言真係好撚低質
立場，蘋果既留言先係人講

focus 番新城市好過搞哂咁多商場
一黎聚多啲人
二黎個訴求會清楚好多
同埋沙田友街坊24小時都可以黎支援

上

好撚感動，有錢都住沙田

真遍地開花

唔係太關事 主要係拎返上年同月或者上個月條數
Set target 所以好多sales一唔到數就屌示威者
不過我心諗 咁既時勢搵少啲都冇所謂啦
最好就可以早收工
利申：有日真係好開心咁早收左工

和理非要帶定memo 紙出街

獅子狗好得意

佢戴果條警察銀雞繩（警察總部紀念品店買）

岩岩聽到啲人係到講cctvb冼志

做得好好, 令其他市民慢慢接受呢個文化

我鐘意行d大部分香港人唔會點入既鋪頭
愈細間 咁可以行多幾間

周鳩圍痴就啱撚晒

原來係咁，真係辛苦晒

冇錢賺點會租新城市
租金貴到連金鋪呢d都頂唔順
開始搬去沙田廣場

練家俊
制服男
頭先係咁同人講佢搭車唔使錢

有冇相

就算平時都好高啦ching

變連儂廣場

新城市平時幾點閂？

遲早到支爆
同埋政府出哂數據蝗蟲開始旺丁不旺財
遲早佢地都追唔到個target
屈得一次屈唔到第二次

對唔住 我唔想無證無據比人以為借刀
只可以講F字頭

招聘領犬員

撕紙狗凌晨返黎開工

佢依家係RMHK到做 7/7個日見到佢頂安全帽有黎個名

聽晚再行過街，今日行完

其實其他商場例如沙田廣場都有俾班狗入哂黎

我都係咁覺得
集中搞一個商場
租戶會逼shk回應

鍾意講鬼故嘅人就最鬼.一票不投林卓廷.

請勿幫襯喜茶

警犬 呢番說話同你啲伙記講
唔該

私人地方shk自己死掂佢啦

邊間網台請左佢 次次行頭都見到佢拎手機影

立場live

新連儂廣場

屌你老母 班cs全部扮暈走 咁咪撚搞cs啦 幾百人聽日問商戶點睇依件事

你同佢講
係 SHK 冇回應先有咁多人
點解會調返轉頭講？

香港人爭氣d 唔好再飲

其實佢地可唔可以搞清楚前因後果
係班狗趕人入去又唔比人走
之後衝入去打人 封路個啲全部都係狗喎

以前點讀書 點考試

抱歉要散水先，手足加油

聽日再見

開OT 你慢慢撕啦我訓先

聽日早d去行街就得
今日冇高層

平時係高 嗰日係好高

如果貼呢兩個
狗有冇權入黎做獅子狗

港豬係咁撚樣架啦
未燒到埋身就好似事不關己咁

現場見到冼志

AA超能膠

沙田人好波
幾時傳哂去成個香港

真係要全民MEMO紙 勇武唔貼都可以派俾人

轉你老母個臭閪呀
你估放狗入商場唔洗付出代價呀?
嚇左幾多老人細路 你知唔撚知呀

遍地開花有成效啦
雖然代價好沉重

無得扯呔

Where?push

好似有其他POST有講過SHK預左會有連儂牆, 唔會有大反應?

睇班新城市肉絲女CS，視姦全曰，爽

聽晚見

應該都冇咁快住
因為暫時黎講都仲係好生意 我間公司
不過就一定係下滑緊
我諗主要係睇共產黨頂唔頂到呢個中美貿易戰
同拎唔拎到香港粒金蛋
基本上黎講共產黨一拎到香港粒金蛋就唔會再輸

我想知3m memo銷情直線上升咗幾多

唔敢拎咪牌一定

叫佢轉工啦屌

上次大埔要出盾牌去做撕紙狗

你個名

屌 做sales既邊會同你諗咁多
最緊要到數搵到錢

好變態
我決定全日監視住你保護D CS!

義士單野，依個有古怪。

傳真社話系警棍而唔系剪鉗剪斷警員手指

叫佢地集體反袁志偉

有冇人留意到有個長頭髮嘅男仔
有少少似易服辟（非歧視）
好似係記者嚟
之前係咪影過佢大頭
話佢係有啲問題？

今次真係展現到和理非中嘅和理非，各有各做

721 721 721 721

個樣好過死肥仔！

依支打風都打唔甩，正呀喂

但呢個話係現場都係屌示威者
如果佢一出黎班狗推鳩佢 最後可能都係屌大家

你無撚嘢呀...?

根本冇黑警就會好和平

排頭村間星期二餐廳啲staff 屌示威者搞事架！！！！
大家千其唔好食！！！！！
推到俾所有住沙田同係沙田返工嘅人聽！！！

立場哥哥我愛你

屌你老味歐羅都有

痴撚線, D和理非係咪PRINT定勁多彩色文宣出街

除咗立場有無其他live緊？

沙田人應該知個間野好難食

網典 :練家俊

真

仲諗住下次試
佢之前係唔係只做pizza?

癬痣係咪已經知道自己一定轉唔到工
所以豁出去？

啲人識玩
掉人民幣

RMB都有

就咁 同意 聽日繼續

係咪之前戴假髮扮蘋果記者嗰個

50蚊人民幣

有人仔先好笑

CCTVB仲係度？

有d肚餓，沙田夜晚有咩食？

好耐以前好似係
我今日聽到藍絲staff 嗰間係茶記 食中式港式嘅

依家未散？黎緊

啱呀今次可以畀其他人睇下，冇黑警就冇衝突。

嗰間嘢好鬼難食

口交部一定話係外國勢力入侵

走啦，佢唔回應，就聽日再黎，每日都係咁，直到佢回應為止，每日咁搞商戶都會比到壓力shk

咁應該好難食
推比其他人睇

三樓係公共空間24小時開放

2250，未黎既快d黎坐下啦

好運中心德興粉麵/茶餐廳，好似開到12點

CCTVB仲係度？ 係既嗌口號

FILx ?

趕走哂d大陸人

係咪真心問嫁你?
娛樂城24小時食粉面，唔錯既。 多謝你入黎撐沙田人。

沙田中心24 m 記

新紅基學咗林鄭
冷處理不回應

中資不了

去大圍新城市附近得返間M記

成長拍拖失戀都喺果度+1

所以係一早有哂其識

其實好似隔離兩個商場都無哂
不過唔肯定

仲m記 未比狗打夠？

共識

呢間好似唔算名店

立場哥哥話有人要擁抱

提醒大家，成商場都係CCTV

好運中心都畀狗入商場同屋苑平台

Furla啦

TVB黎做乜9 唔係以為會打交呀?

沙田尾班車往上水0038
往紅磡0057

唔好叫d露宿者去商場訓

furla???

24小時公眾地方
有冇文宣組搞搞每個星期日叫姐姐去野餐
賓賓一定好開心，有冷氣

其實10號大本型都有一班圓盾入左去

多謝蘋果有wifi

一定係搵途人訪問
要拍到啲人譴責示威者阻住佢地買野之類
狗黎架嘛
點都要拍啲野顯忠

認真諗諗安全問題。
班差佬冇可能冇部署， 唔係住沙田既人，仲有火車好走啦，安全最緊要，仲有機會既。

其實每晚新城市都會有人清潔洗地
唔知今晚咁多人行街阻唔阻到

佢自己開網台架，但係間網台得佢一條友玩多重影分身

airdrop

食完飯行商場都唔得？

我知你地住附近好方便
但你地無野忙架咩
要出黎一日就花左3,4個鐘
但3,4個鐘對SHK一D威脅到無
反而你每日落黎1粒鐘 keep一星期 可能效果仲好

唔係叫大家散 而係想大家諗下點樣持續運動去威脅佢
當然 你話你可以日日落黎3,4粒鐘就梗係好啦

好運中心華懋正仆街，平台係24小時公眾通道，但佢扮係私人地方，唔俾外人入，同d街坊一齊鬧到保安開返
利申：ip 都唔使check

正好玩

同埋重點係啲職員都放工
聽日佢地再返工，聽日再黎都仲得

我諗c9暑假學生應該真係得

新鴻基再比狗入黎既話我唔知聽日我地會嬲撚到做咩

警察唔比市民夜晚行商場?

但人地個邊有保安救人，呢邊新城市就引狗入黎

所以傻西公關，人地擺明得閒同你係到等，你一味拖，到時你聽日名店屌哂鬼，除非你撩鬼攞命又報警

咪on9架
成個3 4樓商鋪閂門幾粒鐘
日日係咪既話屌shk仲屌得落力過我地
個頭d鋪最大最貴架

華懋

長期抗爭呀嘛，成個暑假流流長

王婆婆都去左

引賓賓星期六日入關

新城市個租好似全港最貴

六日出去
一至五行新城市
毒撚終於有嘢做啦

Ntp 中庭係24小時公共空間嚟

除非係新xx報警，正常途徑投訴係冇事

唔好睇少沙田廢老

8點幾已經見到佢啦

總之自己要小心，沙田巴士站都有通宵巴士去唔同地方，但怕夜媽媽人少少，差佬又出黎咬人。

Join

仲用呢啲理由
遠嘅魚革旺角近嘅7/7旺角同14/7沙田
根本啲狗唔理三七廿一兇左打左趕左拉左先算
就算你根本冇做過乜 最多咪拉你返去困48放走
對佢冇影響又可以發洩

新鴻基你有報應啦

千其唔好星期六日霸咗人個場

強烈支持為賓賓爭取福利

應該係海港城？

一早已經係立法會揮旗

Btw 班經紀狗應該會惡過圍村佬同警犬

佔領新城市唔錯 但最好唔好幫襯佢地商户 食飯都喺外面食完先好入去

玩夠好走啦各位手足！
場仗要留力慢慢打！

夏天咁熱
大家日日落去涼冷氣 搵街坊傾計仲好啦

齊做賓三桂

聽日帶埋小柏林去呀

今次成班真係真。冷氣軍師

應該係ifc?

日日過嚟睇班女CS淫肉絲

巴打收收埋埋咁多

做過有關工作表示
要造成騷動好簡單, 只要拎完一個地產既卡片再拎多另外幾張卡片, 咁佢地就會自己發矛開波
係售樓處附近既話佢地更加要派職員出黎幫手
唯一就係要小心D地產狗開波會誤傷到你

打算長期落去既街坊睇一睇

其實方向正確.. 反正新城市都好似割讓左俾蝗蟲咁， 直頭應該去埋times 同海港城， 俾個港共政府知， 民怨對大陸既蟲有幾不滿

做到梗係好
我成日都係擔心無成效 過一排又淡忘左咋

佢頭先係我隔離衝過真係大叫記者

沙田無野食架

連環計

有冷氣嘆幾好
好似今日好多人坐係地下新鴻基都無作出任何驅趕行動
相信佢地公司唔會種族歧視

海港城同時代廣場係九倉商場

今次和理非真係有用

呢啲大鋪一個月租金幾百萬，今晚咁搞一搞成個場計講緊無左過千萬生意額，睇下邊個跪低先

重有大把，新地唔回應，每日一張

IFC

排頭村間星期二餐廳啲staff 屌示威者搞事架！！！！
大家千其唔好食！！！！！
推到俾所有住沙田同係沙田返工嘅人聽！！！

Dklm 我實報1823
推多次 大家721見

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

呢招好撚絕但我鍾意

咁多人玩 Pokemon Go?

推 先試一星期

每曰一張新地商場肉絲CS

屌你咁撚重口味

source

香港人真係好善良

前新城市職員教教大家

今朝聽電台講新城市曾經係全球最高人流商場
真係估佢唔到

其實條數好易計，十分十分保守估計

你當apple store 一分鐘賣一部iPhone ，一個鐘已經66萬，今日停四個鐘，已經無左二百幾萬

佢地不知幾淫由其係新城市個班個個肉絲玩鞋，建議大家多去CS countrt參觀

小小建議：

現場有無人可以帶領下討論？大家傾下下一步點做。
嘗試將無大台+現場自決文化帶入市區，等多啲無出過金鐘既人，了解我地之前係點決定行動。

討論➡️訂立死線➡️行動升級

令大家唔好燃燒哂意志

有錯請指教

最尾條女正so

星期六日頭唔好去啊！
好多大陸人架！
千期唔好去啊！

立場live有樣嘢好
佢會將成個背景講得好清楚
就算無follow開嘅一聽就明

得1條女就算數啦

如果星期一至五
幾千人到新城市廣場涼冷氣
個個坐係通道出入口同商舖門口
一個月後商舖會否強烈要求新鴻基減租或免費？

唔該唔好針對前線CS , 佢地又唔係警犬, 件事唔關佢地事嫁wo。 帶路都係officer同經理啦

推 開個集中post

日日有200街坊食完飯去投訴都已經夠，升咩鬼級，唔通你叫班阿姐同你衝control room

唔割蓆 都唔好講野咁低質啦
成件事關佢地咩事 退一百步講人地就算唔認同公司 遞信都要時間啦

支腳架插左落屎忽度？

星期六日先多人出黎行街食飯，玩幾個星期六日都夠和味

行完番去聽晚再黎過囉
你想點行動升級法

你睇下新城市班CS妹妹對肉絲腳幾淫此風不可長，要投訴

仲要冇位入，有破壞可能都有得claim
冇破壞但又要開舖燈油火蠟人工都蝕死

而家散了/

現場熄咗冷氣咩?

Apple News

文宣組加油

條淫蟲咁樣去扭曲件事

PUSH

Push push push
另外記得 唔理衝唔衝21去金鐘

日日食完飯落黎散步幾健康

Pushpushpush

建議大家多去CS counter “參觀”下

唔駛升級架，佢唔正面回應就晚晚黎

點解無人搞佢後面

遊行阿

樓上條變態佬做乜春

無生意都慣撚左兩年啦 靜係識做大陸人生意 你老母臭西班大陸西根撚本就無錢 成個商場話中高檔次 d客入來就搵1-2千蚊既野 你邊間鋪係到到數？租又唔撚識減 拎撚完d租永遠無管理 清潔姐姐hea9甘做 答問題既cs每既就但凡節假日一定無人係到俾人問，點解？因為驚太多人問路怕辛苦囉屌 你老母西 做西咩仲要扮高檔唔撚俾開outlet 沙田甘撚好做既場都搞得死 新紅基好yeah~~~~~~~

利申：沙田入面既偽高檔次垃圾品牌既其中一個sale屎

唔好咁低質啦屌你，關前線CS咩事先依家，佢地唔同警犬，佢地真係無辜，你咁樣Post相有咩居心，想抹黑？

呢條女守新城市商業中心，大家知點做啦

分分鐘絲打嚟

唔好搞我女朋友

係tg見到有狗型物體影緊人相，大家小心

投訴新地條淫裙肉絲太淫

所有職員去晒第三期，一田百貨果邊
同宜家傢俬果邊商場

On9
最唔應該投訴嗰樣你去投

2320沙田警署門口有十隻狗傾緊野

唔好攪前線啦
佢地又無玩野攪示威者

正，大家多去「參觀」

你岩，一陣改著長裙就on9

太遲了

做咩啊新城市肉絲CS?!想走後門？

做正經嘢唔好講呢啲啦

音就錄唔到喇
我聽到佢地講班人又搞事 放暑假好得閒blablabla
8點幾個陣仲9 up話新城市已經入唔到 叫個客兜路走

岩岩個女人撞鳩個記者
話個記者打鳩佢
依家成班人追緊佢

講真新地買晒保險，全商場有晒閉路電視，索性走人任得你玩
若有事，報警就有得賠

而且，今日出面啲寰頭無掉人入來，
只得沙田警區班差佬，小貓三四隻

你條撚樣做咩撚

屌你老母，人地又唔係黑警嗰類會打鳩手足嘅前線，cs咋

make them pay
make them know people are real boss, not gov, not police

真心講句，唔好難為班職員啦，佢哋都係打份工，高層的錯誤決定推咗佢地出來受罪，大家要認清，同面對香港政府一樣，決策者的錯，就要找決策者來解決問題，要決策者解釋而不要令無辜的人受影響，香港加油！

搵一隊全個場兜下圈好過 等多d鋪落閘做唔到生意佢仲唔仆街

照屌

跑還跑
小心唔好撞到人同唔好仆街

相就唔 quote 喇
條友擺明搞事
明明聲討緊 SHK，無啦啦搞啲女職員

可能有份打電話，鬼知咩
我淨係知佢對肉絲好撚正

現埸咩事 有人想跳樓?

條友做咩企跳

？？？

E間野申請不反對通知書果陣已經多多野講架啦，圍村佬無一個是無辜的，開餐廳大家識做啦，肚屙肚痛有老鼠

新地旗下商場/零售業務包括：
沙田：新城市廣場（cctv超高清人面識別系統）、HomeSquare
上水：上水廣場、寶怡商場、珀御坊、新都廣場
元朗：元朗廣場、yoho mall形點
屯門：V City 、錦薈坊、卓爾廣場
大埔：大埔超級城、新達廣場
荃灣/葵涌：荃灣廣場、荃錦中心、新都會廣場（葵芳）、life@kcc（葵興）、珀麗灣商場（馬灣）
油尖旺：新世紀廣場、新太陽廣場
新蒲崗：mikiki
觀塘：apm
西九龍：icc環球貿易廣場
將軍澳：東港城、將軍澳中心、popwalk天晉滙、ocean popwalk
香港島：ifc、新鴻基中心、海港中心、世貿中心（銅鑼灣）、北角滙、新翠商場（柴灣）
各區：一田百貨

有個女人跑左去平台 好激動

鬼叫佢對肉絲咁撚正
佢地係新地CS一部份

完全唔知咩事，佢好似話冇撞人

好鬼
咁樣會想跳樓

商場外有人受傷
有人急救緊

點解有人擋記者鏡頭㗎 今日先講完

俾人走咪算囉
因間又招人口實

唔好俾位人插，比班藍絲抹黑

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

其實咩事...立場影唔到咩

攪到成個痴漢咁都唔知做乜鳩

牛屎佬
無野好⋯

立場講有女人頭先訓低,話示威者撞佢,有人話佢插水,
跟住條女走,D人追住佢

今鋪真係激死郭老太
豬同事 豬隊友

好似話有條女插水屈人撞佢個啲
咁就好多人追出去

討論晚晚落黎圍櫃台填from
星期六日樓上街坊留黎涼下冷氣
好快就會出黎回應不過相信同林鄭一樣答法

咪係LOR...
又大叫唔好影唔好影..
.....但有事又走去叫記者影......
怕上鏡...唔該帶口罩！

睇立場 live 聽到話係之前幾次有影示威者既肥婆

而家佢話想跳樓

聽晚有冇購物團？

個女人係邊個咁多人追佢

聽日會唔會8點又黎過?

由佢跳

如果真係鬼 藉住話跳 乘機比狗清場 咪gg

啱啱聽到相鏡嗰位巴打話，係嗰位想跳樓嘅人話唔想記者影。
怪錯咗，我道歉。

d first aid 阻止左 不過佢係咪扮跳想甩身就無人知啦

怪錯咗，我道歉

唔係D人屈佢跳其實係想捉佢咩

似係鬼
偷影人大頭之後比人踢爆衝上去扮自殺

推 我都係咁話

排頭村本身都古靈精怪
起天橋就掛哂BANNER話破壞風水
然後政府又玩野執靚左出面塊空地迫左賣野個檔仔埋一邊
講到風水咁重要, 又扑左祠堂兩邊開餐廳
仲有2年前又掛個大花牌

屈人搞佢

有網台影住佢扮跌2次，屈人搞佢

肥都算仲要癲嘅

起天橋直去home square ，咪冇人行經村口掛，冇左生意。

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

sorry 1999 有錯請更正
1. 個肥婆係中庭話俾示威者撞跌
2. 個肥婆俾人spot 到係之前幾次示威影人相 懷疑佢今次插水屈示威者
3. 肥婆逃走 同示威者展開追逐
4. 追到平台 佢話要跳樓 有個示威者捉住佢唔俾佢跳
5. first aid 到

who
nobody?

喺後巷地下轉咗幾個圈然後喺第二邊出返嚟
被人追到上五樓衝咗出花園扮跳樓
然後被人捉返落嚟 坐咗喺地下
應該係

幫襯吉野家

佢嚟?

玩撚完未啊屌你老母？

係撞記者

天台岩岩有人企跳

依家又有人企跳？

啱啱呢個 係另一個??

條女自稱記者

白衫女喎

聽到林匡正屌佢

呢個肥婆別有用心
再係咁
遲早一次要死

林匡正好堅
呢期次次都有出黎

新城市提早拆薰衣草展 密謀引清兵入關

善心提提你
聽日銀髮族
721民陣

立場話岩岩企跳果個係記者

聲稱記者 好似係

搵鬼信
記者企跳?!

假記者，扮女人果個

立場 話 企係度果個人 自稱係記者

個阿叔又唔知做咩

企跳果個女人聲稱自己係記者
岩岩聽到係咁

假啦
現場d 記者都話佢好生面口
唔知真定假

上面d痴漢停啦
前世未見過女人咩

佢講緊廣東話，但唔知佢講乜咩

好熟口面 練生？

啲人係咪驚佢自殺

我見到果個人冇反光衣 黑衫口罩
我本人就唔多信係記者

藝術家, 正常人係唔會明既

好明顯別有用心啦

聽唔明個呀叔講緊d咩

如果真記者的話，
一show証就無事啦

講咗幾分鐘, 都唔知佢講咩嘢

咩事 本身無嘢
講講下又流馬尿

真係隻隻字都聽得明
成句唔知噏乜鳩

完全唔明咩事

兩位阿叔好可愛

怪怪地 好彩有人睇穿左佢 珍惜生命

變咗喺到擺夜市

兩個呀叔講下講下講到喊

係咪藝術家黎

不來咁都賺到錢
10蚊寶礦力

濛到

做咩兩個阿叔講講下都喊晒口

兩個大男人係到喊

啲人散得咁上吓
而家個場就變得怪怪地

發生咩事

gallary

呢個呀叔又幾有意思

思考家黎原來

雖然講唔出啲咩大道理 但係非常之有親切感

後面粉紅衫嘅口罩妹妹

好有趣既人

個阿叔可能係哲學家黎

想問有冇live

但係感覺佢一直都會撐住我地

舞台工作者

好鐘意咁樣去訪問啲人

X2 想知其他人點諗

舞台工作
唔怪得知...

撇除咗啱啱嗰兩個企跳痴線婆
其實今晚冇警犬真係好和平

離開現場已經，想問有冇live可以睇下

立場阿返後面個阿姐做咩搶鏡..露波

聽晚再去

thanks

立場有2個LIVE

立場FB有呀

除左褲J 緊

其實呢個人響近排遊行示威出現左好多次，好似有一次話影人大頭俾人圍

佢成個feel好art 但係記者有d難問問題
考驗立場哥哥力量既時間來了

好感性

好想有嘢發生

呢個阿叔好似當晚煲底企左成晚對住d 狗果個型仔阿叔

原來藝術家黎, 我覺得佢原本只係想做D野出黎引下人注意, 只不過俾另一個呀叔點一點先發覺到自己潛意識係好濃厚嘅情緒壓住左, 之後自己都眼濕濕

一陣再問原來係搵仔谷記者就真係跳樓都唔掂

好擔心佢佢好似壓抑咗好耐、好孤單

哲學界咁

呢度仲有個阿叔睇live睇到喊

呢種人一問佢
應該可以講到天光都未完

你feel到佢有d哲學 唔係傻

Artis d情緒同感情通常較複雜同deep d，好難捉摸
好彩頭先個叔叔get到佢有d唔好既情緒

已經feel到

個呀叔好熟口面

其他商場保安有試過擋下啲差佬
新城市仲有職員帶路

見過佢，因為個樣好似"haha"﹐不過諗唔起邊到見過

Running man Haha

真係唔係平常人嘅思維

都好既 反正D人都散緊 大家聽完訓個好覺 聽晚再見!

其實講得好有意思

諗住講到聽朝

會講到幾時呢唔知

聽呀叔講野學到野

點解我聽唔明

唔stop 佢嘅話
6、7點左右啦

直視自己嘅情緒

好似上堂咁

佢個樣唔係好老 但係好似諗野諗到頭都白埋咁

其實佢講既野
唔知點解我唔會覺悶

聽佢講野其實學到野

講得幾好，擴闊升級嘅想象

係...好想繼續聽,唔想完

佢個思想空間, 諗嘢好闊

如果黑髮黑鬚 似30幾

佢係表達得奇怪啲

但內容係會令人係腦入面思考緊

好想同宋生做朋友

佢好似HKDI 某個啊sir個入好art又好難捉摸

真
好想繼續聽
好鬼奇怪

40已經滿頭白髮

只係40幾已經白晒頭

40

佢話佢40歲,睇唔出..似老少少

一開始訪問, 佢完全唔知表達咩嘢
但啱啱呢段 有意思

仲要有人陪佢傾
無返5、6個鐘都唔使諗住完到

個阿姐,好有心係咁問野

佢應該無時無刻
個腦都諗緊野

個阿姐挑機

又摸下手仔咁

係,諗得多真係會白頭

兩個哲學家交流

高質

應該真係好多嘢諗
先40歲已經滿頭白髮

鬚都白晒

auntie好認真咁交流緊

我覺得佢有一樣野講得好啱依個環境依個氣氛發生左咁多事, 我地抗爭者心中入面必定會有負面情緒, 我地應該要去肯定同面對依種情緒

不如坐低埋傾一晚啦

其實佢講得幾好

好沈長 但意思好淺薄
睇國師文可能重好

交換電話啦
相逢恨晚咁款

諗住就完先黎D咁高質既溝通
點訓啊大佬

烈士既犧牲唔係攞黎感動當權者 係感動同路人

佢講嘅野似冇乜內容
但聽完又真係值得我地思考

立埸哥哥應該都被吸引左

見到獨媒影左陣就走

佢兩個對戰緊 完全冇欣賞對方既意思

立場哥哥諗緊：死啦 收唔到工

佢地可唔可以再通宵live好想聽佢地講成晚

呢句我認同

立場哥哥可以點樣走

起左底未

走到啦

竟然就咁就完左

係愛阿哈利

一句九千人睇緊LIVE

邊個黎？

再問落去真係講到天光

好有傳教feel

Eric Ho

變咗個講師咁
已經有班人圍住佢坐
2019孔子

如果每次和理非聚會都有啲咁有深度嘅對話就好

佢可以考慮下日日坐係個到開lecture

有人係CM 講咗佢全名,我GOOGLE完咩都搵唔到

我唔介意聽佢講野

唔好唔記得主線任務！
約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

宋本浩

立場live成日斷 斷完要等成分鐘先入得返
有冇人都係咁

利申 facebook app射上apple tv

如果佢下次開個講座
我會去

呀,搵到啦,第2個名先真

Shk咪撚洗旨意再搵香港人錢，一於阻佢賣樓

好似傳教d牧師
好鬼好笑

我都覺有孔子feel
如果佢肯多啲分享
應該聚到唔少信徒

阿叔周圍有啲人坐底
唔知點形容
但係好正

嘩,原來男主角黎

對剛獲取今年香港舞台劇獎最佳男主角（喜劇／鬧劇）的宋本浩而言，戲劇之路從來不易走，由美國回流香港，兜兜轉轉，還曾說過要離開戲劇界。

原來係演藝戲劇工作者

太多感受了, 太多經歷了
佢正係到做緊過去個半月既總結

階段性結論, 行動升級可以有好多方面,
同埋要互相不斷討論 去做 brainstorm

2017年香港舞台劇獎最佳男主角（喜劇／鬧劇）
宋本浩

其實牆壁遺書都係咁講

想睇番個叔叔講野, 係咪未完live無得睇番住?

40歲都可以參加銀髮族遊行

好多人都散哂

好似係, 聽日睇囉

正常
另外一個POST講要去商業大樓搵高層
今晚可以收工先

睇立場live 好似有人用marker 喺apple store 玻璃外牆寫野?
行動係針對新城市唔係商戶，可唔可以搵人抹左佢?

啱啱發生咩事 無追live

721，金鐘見

好多人話多謝比wifi個啲

用memo紙咪得，做咩用marker?

我係現場其中一個First-aider，個啊婆係誤中副車，佢係支持我地班後生，佢嗰下係真係差啲跳咗落去，佢手機係冇影人大頭